<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

 <rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/"
 xmlns:turbo="http://turbo.yandex.ru" version="2.0">
 <channel>
>
 <title>Acerus45 | Кто такие стримеры</title>
 <link>https://www.acerus45.ru</link>
 <description>Кто такие стримеры и как они зарабатывают</description>
 <language>ru</language>
 <author>https://www.acerus45.ru</author>

<item turbo="true">
 <description>Кто такие стримеры и как они зарабатывают</description>
 <title>Acerus45 | Кто такие стримеры</title><link>https://acerus45.github.io/</link><category>Официальный сайт</category>
 
 <turbo:content><![CDATA[<header><menu></menu></header>
</p>
<p>
 
 <h3><strong>Кто такие стримеры ?</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <img src="https://acerus45.github.io//assets/images/strimery-435x278.jpg" layout="responsive" width="444.38848920863313" height="284" alt="Кто такие стримеры ?" title="Кто такие стримеры ?">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>Стрим — что это такое, для чего было создано и кто такие стримеры?
<br>Сегодня современное поколение создало свой собственный формат подачи информации, с помощью которого каждый, даже малолетний школьник, может стать звездой эфира.
<br>Чтобы понять, что такое стрим, достаточно провести параллель с телевидением. Все мы знаем, что такое прямой телевизионный или радиоэфир.<br> Это когда невозможно ничего вырезать и смонтировать. <br>В том числе ненормативную лексику и неловкие ситуации.<br>Так вот стрим – это такой же прямой эфир, но транслируется он на различных интернет-площадках (например, Twitch.tv, YouTube).
<br> Само по себе это слово происходит от английского «stream», что означает «поток» и подразумевает под собой потоковое видео.
<br>По сути, это похоже на обычное теле или радиовещание, но только с более широкими возможностями.</strong><br><strong>В отличие от телевидения, интернет дает больше возможностей для самовыражения.
<br> Транслировать его может обычный человек, сидя дома за компьютером либо находясь в путешествии.<br> Ограничений нет, ведь делать это можно с помощью обычного смартфона.
<br>Стрим – это потоковое видео, которое транслируется посредством интернета. Стример – это человек, ведущий прямой онлайн-эфир для широкой аудитории.<br>Стриминг завоевал огромную популярность среди молодых людей.<br> Не удивительно, ведь во время трансляции между стримером и его зрителями ведется прямой диалог, где можно задавать вопросы и просто общаться.<br>По сути,стримы - это такая новая разновидность телевидения , которое развлекает людей , только создаёт и выступает ведущим на этом телевидении не какая то крупная телевизионная компания а обычный паренёк или девушка,сидящие за монитором своего компьютера.&nbsp;<br>Кроме этого, люди, наблюдающие за стримом, могут видеть не только видео с камеры, но и то, что происходит на экране монитора.</strong><br><strong> Именно это и дало толчок для развития такого направления, как игровой стрим.<br>Это когда можно напрямую транслировать то, как вы играете в свою любимую игру, и дополнительно зарабатывать на этом.<br> Одним словом, стриминг позволил многим геймерам превратить хобби в реальный заработок.<br>Для чего сегодня используют стрим.
<br> Основное направление — компьютерные игры. <br>Для геймеров даже созданы специальные онлайн-площадки, самые известные из которых – twitch (твич), и YouTube.
<br>Сегодня стримеры все чаще транслируют сюжеты различных важных мероприятий и крупных событий.<br> Благодаря stream, мы можем в реальном времени посмотреть футбольный матч, игру в покер и даже понаблюдать за тем, как торгуют на фондовом рынке. Мировые киберспортивные турниры также проводятся посредством стрима.</strong>
<br><strong>Помимо подачи развлекательного контента, стримы часто используются в образовательных целях.<br> Это всевозможные вебинары , онлайн-курсы и мастер-классы. <br>Еще вы можете в прямом эфире рисовать, петь, играть на музыкальных инструментах, готовить.
<br>Существуют также различные стримы-болталки, посвященные обсуждению самых разнообразных тем и событий. <br>Но основное, что здесь привлекает аудиторию, это харизма стримера и его чувство юмора. <br>Так что если ваш главный талант — красиво говорить, возможно, вам нужно попробовать себя в этом направлении.
<br>И это далеко не весь список. Тот же twitch стал настолько востребованным, что ежедневно насчитывает около 15 миллионов посетителей – это больше, чем зрителей CNN. </strong><br><strong>Многие известные аналитики видят в этом серьезную конкуренцию традиционному ТВ.
<br>Стрим активно внедряется на сайтах знакомств. <br>Известнейший сервис для поиска знакомств Badoo с недавнего времени позволяет своим пользователям общаться с помощью стрима.
<br>Итак, стрим – это как просмотр телевидения, только более интересного и узко специализирующегося.
<br>Стримером может стать каждый из нас.<br> Но чтобы сделать это своей профессией, важен не только выбор интересной тематики, но и личные качества стримера.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>Как они зарабатывают?</strong></h3>
 <p><strong>Донаты составляют большую часть заработка стримера.
<br>Поэтому сказать наверняка, сколько можно на этом заработать – нельзя.<br>Это зависит не от количества подписчиков, а от их платежеспособности.<br>Иногда стримеры зарабатывают на том, что исполняют какие-то действия за определенную плату.
<br>К примеру, во время стрима поставить какую-то песню, или рассказать стишок.<br>Что касается среднестатистического стримера, то имея 100-200 подписчиков, он может заработать около 3 000 рублей в месяц.<br>Разумеется, эта сумма очень приблизительная.<br>Есть среди них и такие, которые зарабатывают намного меньше.<br>Тут уже нужно понимать, что профессия стримера подразумевает некоторые усилия и постоянное самосовершенствование.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <img src="https://acerus45.github.io//assets/images/98765676-348x196.jpg" layout="responsive" width="443.87755102040813" height="250" alt="Как они зарабатывают?" title="Как они зарабатывают?">
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>Пожертвования (донат) от зрителей</strong></h3>
 <p><strong>Особо харизматичным и талантливым стримерам, зрители частенько отправляют пожертвования, например, за отличные игровые навыки, смешную шутку, либо в силу личной симпатии или антипатии. <br>Таким действием, они поддерживают владельца канала, мотивируя его и дальше продолжать трансляции.<br> Минимальная сумма пожертвования на Twitch составляет $ 0,5, а максимальная – это уже зависит от щедрости и уровня дохода зрителя. <br>К слову, самое дорогое пожертвование было зафиксировано <br>в размере 70 тыс. евро! <br>А для многих зарубежных зрителей, совсем не проблема пожертвовать симпатичной девушке-стримеру $ 10, $ 20 или более внушительную сумму.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>Платная подписка</strong></h3>
 <p><strong>Пользователи, которым понравился ваш канал, могут подписаться на него, получив ряд бонусов. <br>Часть стоимости от подписки идет вам, а часть идет стриминговой платформе <br>(у всех условия разные). <br>Это самый простой, но и минимальный вид заработка на стримах.
</strong><br></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>Показ рекламных роликов во время стрима</strong></h3>
 <p><strong>Аналогично показу рекламы на любых ресурсах в Интернет. <br>При достижении большого числа просмотров и подписчиков, вы заключаете договор с рекламодателем и транслируете его рекламные материалы.<br> Вам платят либо за просмотры, либо за клики на рекламные ролики.<br> В среднем, на Twitch.tv за 1000 просмотров вы можете заработать от 1 до 5 долларов, в зависимости от тематики рекламы. <br>Подобные расценки в несколько раз выше, чем обычных YouTube каналах.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>Продажа рекламного места</strong></h3>
 <p><strong>Стример становится интересен рекламодателям после того, как у него появляется в среднем от 5 тысяч онлайн-зрителей. <br>После этого вы смело можете продавать часть своего места на экране для показа рекламы.<br> Для профессиональных игроков стримеров, среднее количество зрителей на стриме легко набирается на уровне 10 тыс. зрителей. <br>Для такой аудитории совсем не проблема найти рекламодателя готового заплатить $ 300-400 за шестичасовой стрим. <br>А это немного немало почти миллион рублей за летние каникулы, если транслировать свой стрим каждый будний день по несколько часов.
<br>Зарабатывать на стриминге можно.<br> Но сколько, это уже зависит от множества факторов.</strong><br><strong> Если ваши стримы пользуются интересом и собирают много подписчиков, то такой вид деятельности может заменить полноценную работу.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <p><strong>
 © Copyright 2020 Acerus45.ru&nbsp;- All Rights Reserved
 </strong></p>
 </p>
 
 ]]></turbo:content></item>
   <item turbo="true">
 <description>Лучшие программы для стрима (трансляции)</description>
 <title>Acerus45 | Как стримить</title><link>https://acerus45.github.io/Kak-strimit.html</link><category>Официальный сайт</category>
 
 <turbo:content><![CDATA[<header><menu></menu></header>
</p>
<p>
 
 <h3><strong>Лучшие программы для стрима (трансляции)</strong></h3>
 <p><strong>Стриминг – один из самых популярных инструментов для поддержания интереса к создаваемому контенту. <br>Трансляция в режиме реального времени позволяет повысить популярность канала-странички, провести рекламную акцию, анонсировать какое-то событие, оставить отзыв об онлайн-игре и многое другое.<br> Для стрима не нужны сложное оборудование и профессиональная видеостудия. Достаточно иметь телефон или ПК с хорошей камерой, микрофоном и стабильное интернет-соединение.&nbsp;</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>Популярные программы для стрима со смартфона</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>Live on YouTube</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <img src="https://acerus45.github.io//assets/images/youtube-live-436x233.jpg" layout="responsive" width="443.48497854077254" height="237" alt="Live on YouTube" title="Live on YouTube">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>Live on YouTube
<br>Приложение
для онлайн-видеотрансляций
через канал
YouTube.&nbsp;<br>Live on YouTube считается хорошим вариантом для начинающих стримеров. Отличается простотой настройки и запускает передачу в режиме реального времени в один клик.<br> Для полноценной работы требуется Android 4.4 или выше. <br>Приложение доступно на Google Play. <br>Базовая версия бесплатна.&nbsp;</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>Mobizen Live Stream</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <img src="https://acerus45.github.io//assets/images/mobizen-live-stream-436x213.jpg" layout="responsive" width="444.18779342723" height="217" alt="Mobizen Live Stream" title="Mobizen Live Stream">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>Mobizen Live Stream to YouTube -
приложение для стримеров. <br>Позволяет вести трансляцию как с экрана устройства, так и с помощью камеры.<br>Основные функции:
<br>Full HD разрешение, 60 кадров в секунду;<br>беспрерывное потоковое вещание в сетях 3G, LTE, Wi-Fi;
<br>трансляция экрана телефона или изображения с камеры;
<br>функция FaceCam - добавление в трансляцию маленького показывающего изображение с фронтальной камеры смартфона.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>Screen Stream Mirroring</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <img src="https://acerus45.github.io//assets/images/screen-stream-mirroring-392x261.jpg" layout="responsive" width="444.56704980842915" height="296" alt=" Screen Stream Mirroring" title=" Screen Stream Mirroring">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>Screen Stream Mirroring — многофункциональное приложение для трансляции экрана устройств на базе Android и звука в реальном времени!
<br> Приложение позволяет «в прямом эфире» транслировать (дублировать) изображение с экрана на любое устройство или ПК той же сети —
<br>на мультимедиаплееры, веб-браузеры, Chromecast и устройства UPnP и DLNA (Smart TV и другие совместимые устройства).
<br>Это можно использовать при показе презентаций для работы, учебы, а также <br>для игр.<br>Можно организовать трансляцию в реальном времени на популярные сервисы вещания (Twitch, Youtube Gaming, Facebook, Ustream и другие) — отличное решения для стриминга любимых игр.<br>Также можно вести запись в видеофайлы.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>ПОПУЛЯРНЫЕ ПРОГРАММЫ ДЛЯ СТРИМА </strong><br><strong>С ПК</strong></h3>
 <p><strong>Мобильное устройство позволяет стримеру вести активный образ жизни, но для геймеров, организаторов различных мастер-классов и вебинаров больше подходит стриминг с помощью стационарного компьютера и своей мини-студии.&nbsp;</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>«Action!»</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <img src="https://acerus45.github.io//assets/images/2action-436x204.jpg" layout="responsive" width="444.54901960784315" height="208" alt="«Action!»" title="«Action!»">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>«Action!» — лучшая программа для записи и трансляции игр.&nbsp;<br>Программа позволяет в режиме реального времени записывать качественное видео из игр, отображать частоту кадров в игре, добавлять интерактивные аудиокомментарии к записи игры, вставлять видео с веб-камеры и накладывать свой собственный логотип.<br> В программу для записи игр включена возможность бесплатной интерактивной трансляции, которая позволяет записывать и транслировать игры в реальном времени на «Twitch», «hitbox», «YouTube» и т. д.<br> «Action!» умеет не только записывать игры: используя бесплатное приложение для платформы «Android» или ПК, можно удаленно играть в компьютерные игры на смартфоне, планшете или другом ПК.<br> Программа для записи игр «Action!» позволяет при записи любой игры получать файлы самого маленького размера при неизменно высоком качестве видео.&nbsp;</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>XSplit Gamecaster</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <img src="https://acerus45.github.io//assets/images/xsplit-gamecaster-436x245.jpg" layout="responsive" width="443.1183673469388" height="249" alt="XSplit Gamecaster" title="XSplit Gamecaster">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>XSplit Gamecaster-это самый простой способ вести прямую трансляцию и записывать игровой процесс на ПК или консоли за считанные секунды.
<br>Начните прямую трансляцию или запись всего за несколько кликов.<br> Gamecaster настраивает все необходимые настройки кодирования, направляя вас через настройку, чтобы гарантировать, что ваш поток имеет самое высокое качество и производительность.<br>Никогда не оставляйте свою игру.<br>XSplit Gamecaster позволяет легко управлять потоком с одного экрана.<br>Откройте приложение XSplit Gamecaster in-game stream control HUD, чтобы начать и остановить трансляцию, взаимодействовать с чатом и просматривать последние события и статистику, чтобы увеличить взаимодействие с зрителем.<br>Сотни полностью настраиваемых тем на выбор!</strong><br><strong>Выберите из более чем 300 красиво оформленных тем для игр, включая Apex Legends, CS: GO, Fortnite, Minecraft и многое другое! <br>Или возьмите под свой контроль и создайте свою собственную тему с нуля с помощью мощного и полностью настраиваемого редактора Gamecaster.<br>Мощный и простой в использовании редактор.<br>Настройте свои сцены в соответствии с вашим стилем, используя интуитивно понятный редактор Gamecaster.<br> Добавьте поезда пожертвований, оповещения подписчиков, цели подписчиков, список событий, чашки чаевых или все ваши любимые GIF-файлы, чтобы помочь вам выделиться.<br>Постройте ваше сообщество!<br>Смотрите все ваши события потока для новых последователей, подписчиков, супер чатов, приветствий, бит и многое другое!<br> Привлекайте свою аудиторию и уверенно транслируйте с живым отображением статуса в игре и вне ее.</strong><br><strong>XSplit Gamecaster хранит все ваши темы в облаке, сохраняя ваши проекты в безопасности, будь то форматирование вашего компьютера или вещание вдали от дома.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>Streamlabs OBS</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <img src="https://acerus45.github.io//assets/images/streamlabs-obs-436x228.jpg" layout="responsive" width="443.64912280701753" height="232" alt=" Streamlabs OBS" title=" Streamlabs OBS">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>Streamlabs OBS-это быстрый, надежный и функциональный продукт.&nbsp;<br>Использование Streamlabs OBS экономит в среднем 12 часов времени на настройках. <br>Все, что вам когда-либо понадобится, чтобы стримить находится в одном приложении, плюс резервное копирование в облако.<br>Выделитесь из других и выглядеть профессионально, когда вы идете стримить. Мы предлагаем самую большую библиотеку бесплатных наложений потока. Покажите свою любовь к вашим подписчикам с помощью stream alerts, чат-бота и множества других инструментов для потоковой передачи на Twitch, YouTube, Mixer и Facebook Live. <br>Streamlabs дает вам больше способов монетизировать свой канал, чем кто-либо другой в отрасли. <br> Также есть простой конструктор сайтов для создателей контента.&nbsp;</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <p><strong>
 © Copyright 2020 Acerus45.ru&nbsp;- All Rights Reserved
 </strong></p>
 </p>
 
 ]]></turbo:content></item>
   <item turbo="true">
 <description>Обзор стриминговых платформ</description>
 <title>Acerus45 | Где стримить</title><link>https://acerus45.github.io/gde-strimit.html</link><category>Официальный сайт</category>
 
 <turbo:content><![CDATA[<header><menu></menu></header>
</p>
<p>
 
 <h3><strong>ОБЗОР СТРИМИНГОВЫХ ПЛАТФОРМ</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <img src="https://acerus45.github.io//assets/images/social-platform-888x172.jpg" layout="responsive" width="753.7674418604652" height="146" alt="ОБЗОР СТРИМИНГОВЫХ ПЛАТФОРМ" title="ОБЗОР СТРИМИНГОВЫХ ПЛАТФОРМ">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>Миллионы людей смотрят игры или IRL-контент (подкасты, развлекательные шоу и всякие события из реальной жизни) в прямом эфире.<br>Для стримеров это масса возможностей заработать и проявить себя.<br>Но сервисов для видеотрансляций так много, что в них легко запутаться.
<br>Если вы только начинаете стримить или ищете новые платформы, чтобы расширить аудиторию за их счет.<br>Разумнее всего выбирать среди площадок с большой аудиторией.
<br>Да, конкуренция здесь выше.
<br>Но только популярные платформы могут сделать вас звездой.&nbsp;</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>Twitch</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <img src="https://acerus45.github.io//assets/images/twitch-youtube-1-348x196.jpg" layout="responsive" width="443.87755102040813" height="250" alt=" Twitch" title=" Twitch">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>Twitch — лидер стриминга игр в большинстве стран мира, включая Россию. <br>На этой площадке игровые эфиры — самый востребованный контент. <br>Но постепенно набирают популярность и другие форматы:<br> различные подкасты и шоу.<br>На Twitch можно стримить с компьютеров, консолей и прямо с мобильных устройств.<br> Если ваш канал на площадке будет соответствовать требованиям, вам позволят подключиться к партнерской программе. <br>Партнеры сервиса получают часть дохода от пользовательских подписок, а также могут настраивать частоту и продолжительность рекламных объявлений в своих стримах. <br>Партнеры также получают приоритетную поддержку от команды сервиса. <br>Кроме того, пользователи могут покупать внутреннюю валюту Bits и вознаграждать с ее помощью любимых стримеров.
</strong><br><strong>Записи прошедших трансляций хранятся на Twitch до 60 дней.<br> По умолчанию сохранение эфира отключено, но эту функцию можно активировать в настройках. <br>А еще Twitch позволяет сохранять лучшие моменты стримов и делиться ими в социальных сетях.<br> Такие отрывки называются клипами, они помогают авторам продвигать свои каналы.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>YouTube</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <img src="https://acerus45.github.io//assets/images/youtube-436x245.jpg" layout="responsive" width="443.1183673469388" height="249" alt="YouTube" title="YouTube">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>Трансляции геймплея на YouTube конкурируют с огромным количеством стримов и записей на самые разные темы.<br> Если вы только начинаете транслировать игры, то возможно, вам лучше начать именно с YouTube,
так как алгоритм платформы помогает набрать первых подписчиков. <br>В то же время YouTube является удобным резервуаром для записей старых эфиров и популярной платформой для IRL-стриминга.
<br>YouTube позволяет транслировать со всех популярных устройств, за исключением консоли Xbox. <br>Неприятное ограничение для ее владельцев.
</strong><br><strong>Стримеры, каналы которых соответствуют требованиям YouTube, могут подключить партнерскую программу, чтобы зарабатывать на платных подписках или рекламе в трансляциях и записях.<br> Во время стримов партнеры также могут использовать суперчат:<br> позволяет участникам беседы донатить стримеру.<br> Кроме того, YouTube тестирует функцию «Спонсорство».<br> Пока она доступна только некоторым партнерам и позволяет им создавать и продавать подписчикам цифровые товары вроде эмодзи и авторских значков.
<br>Прямые трансляции, которые длятся менее 12 часов, автоматически сохраняются на YouTube до тех пор, пока автор не удалит их вручную.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>Instagram</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <img src="https://acerus45.github.io//assets/images/instagram-436x245.jpg" layout="responsive" width="443.1183673469388" height="249" alt="Instagram" title="Instagram">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>Instagram не позволяет транслировать игры.<br> Платформа делает ставку на вертикальный формат видео и лайфстайл-контент: авторы транслируют обращения к подписчикам, различные мероприятия, путешествия и прочие события из жизни.<br> Это то, что смотрят в Instagram.<br>Эфиры можно вести только с мобильных устройств.<br> Какие-либо встроенные инструменты для монетизации отсутствуют.
<br>Сразу после завершения стрима видео можно скачать и поделиться им в сторис. Из скачанной трансляции можно вырезать отдельные моменты и загрузить их из памяти устройства в ленту. <br>Но для этого понадобится сторонний видеоредактор. <br>Напомним, видео для ленты не может длиться дольше 60 секунд.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>Facebook</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <img src="https://acerus45.github.io//assets/images/facebook-436x245.jpg" layout="responsive" width="443.1183673469388" height="249" alt="Facebook" title="Facebook">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>Facebook поддерживает игровые эфиры, но на этой платформе их почти никто не смотрит. <br>Поэтому стримеры игр часто обходят крупнейшую социальную сеть стороной. Facebook больше подойдет для тех, кто транслирует вебинары и подобный контент для бизнес-аудитории.
<br>Вы можете вещать с компьютера и мобильных устройств. <br>Транслировать игровые видео можно только с компьютера.<br> Что касается заработка: Facebook все еще тестирует систему монетизации, и она пока недоступна в Рунете.
<br>После завершения трансляции видео можно сохранять на странице. <br>Соцсеть поддерживает маски.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>GoodGame.ru</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <img src="https://acerus45.github.io//assets/images/good-game-436x327.jpg" layout="responsive" width="333.3333333333333" height="250" alt=" GoodGame.ru" title=" GoodGame.ru">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>GoodGame.ru — российский киберспортивный портал, который транслирует игровые турниры и геймплей обычных пользователей.
<br> Аудитория ресурса меньше, чем у выше упомянутых платформ,
<br>но GoodGame.ru часто используют как дополнительную площадку.
<br>На портале можно стримить только с компьютера. <br>GoodGame.ru предлагает стримерам зарабатывать на донатах и за счет показов рекламы. <br>Авторам популярных каналов обещают повышенный процент рекламных отчислений и часть денег с платных подписок в рамках премиум-программы. Премиум-стримеры также могут сохранять трансляции и автоматически загружать их на YouTube.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>ВКонтакте</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <img src="https://acerus45.github.io//assets/images/vk-436x245.jpg" layout="responsive" width="443.1183673469388" height="249" alt="ВКонтакте" title="ВКонтакте">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>ВКонтакте часто транслирует киберспортивные и другие игровые мероприятия, но стримы от обычных геймеров пока не стали массовым контентом.
<br> Социальная сеть сфокусирована на IRL и в ближайшем будущем будет развивать трансляции со смартфонов.
<br>К примеру, стримеров ждут новые инструменты для взаимодействия со зрителями. <br>Так что, если вы собираетесь транслировать неигровой контент, ВКонтакте уже сейчас является отличной площадкой для этой цели и вскоре может стать еще лучше.
<br>Социальная сеть позволяет стримить с компьютера и мобильных устройств. <br>Но с последних нельзя транслировать игровой процесс, только видео с камеры. Поддержки консолей тоже нет. <br>Зато стримерам доступны интерактивные маски.
<br>Владельцам страниц, у которых более 250 тысяч подписчиков, доступен заработок на рекламе.</strong><br><strong> Кроме того, во время эфиров зрители могут отправлять стримеру подарки и платные комментарии, за что автору эфира начисляются голоса ВКонтакте. Последние можно потратить на стикеры и новые подарки.<br> Для получения донатов в реальных деньгах можно подключать сторонний сервис.
<br>По завершении стримы сохраняются в раздел «Видео» или на стене.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>Одноклассники</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <img src="https://acerus45.github.io//assets/images/ok-436x218.jpg" layout="responsive" width="444" height="222" alt="Одноклассники" title="Одноклассники">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>В Одноклассниках популярны стримы на тему путешествий.<br> Они набирают больше всего просмотров и реакций зрителей.
<br>Также пользователи смотрят эфиры в духе шоу талантов: люди поют караоке, рисуют или играют на музыкальных инструментах для публики.<br>Еще здесь имеют успех блоги с различными бытовыми, психологическими или спортивными советами.<br> В общем, доминирует IRL-контент для взрослой аудитории. <br>Если это ваша тема, можете попробовать стриминг в Одноклассниках.<br> Игровые трансляции на платформе тоже смотрят, но гораздо меньше, чем на Twitch или YouTube.
<br>Платформа позволяет вести эфиры с компьютеров и мобильных устройств. <br>Но транслировать игры можно только с ПК или Mac. <br>Есть поддержка донатов, и разработчики обещают расширить список возможностей для монетизации – в ближайшее время зрители смогут поддерживать стримеров с помощью виртуальных подарков, деньги от которых можно будет вывести в рублях.
</strong><br><strong>По окончании эфира в Одноклассниках запись сохраняется в списке видеороликов страницы.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <p><strong>
 © Copyright 2020 Acerus45.ru&nbsp;- All Rights Reserved
 </strong></p>
 </p>
 
 ]]></turbo:content></item>
   <item turbo="true">
 <description>Самые популярные сервисы для приёма доната на стриме</description>
 <title>Acerus45 | О донате</title><link>https://acerus45.github.io/O-donate.html</link><category>Официальный сайт</category>
 
 <turbo:content><![CDATA[<header><menu></menu></header>
</p>
<p>
 
 <h3><strong>САМЫЕ ПОПУЛЯРНЫЕ СЕРВИСЫ ДЛЯ ПРИЁМА ДОНАТА НА СТРИМЕ</strong></h3>
 <p><strong>Сейчас один из самых популярных методов заработка в интернете <br>является — стрим.<br> Много пользователей любят посмотреть интересующие их игры, трансляции специальных видео, прохождения игр или просто смешных роликов, которые проходят в прямом эфире при живом общении стримера со зрителем. <br>Это все довольно интересно, как самому стримеру так и зрителю, который за всем наблюдает. <br>Профессиональные стримеры, которые уже много времени занимаются этой деятельностью, хорошо знакомы со всеми нюансами и техническими составляющими этой профессии. <br>Однако новички, да и опытные стримеры иногда сталкиваются с проблемами, которые необходимо решить в кратчайшие сроки.<br> И чаще всего возникает такой вопрос «Какой сервис для доната выбрать?»&nbsp;</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <img src="https://acerus45.github.io//assets/images/436x242.jpg" layout="responsive" width="443.20661157024796" height="246" alt="СЕРВИСЫ ДЛЯ ПРИЁМА ДОНАТА" title="СЕРВИСЫ ДЛЯ ПРИЁМА ДОНАТА">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>Сервисов для доната существует достаточно много и каждый имеет, как положительные стороны, так и отрицательные.
<br>Выделить из самых популярных сервисов можно:<br>1. DonatePay.ru
<br>2. Я.Стример
<br>3. Streamlabs.com
<br>Все эти сервисы работают на самых популярных стрим площадках и известны большому количеству людей, однако многие новички даже и не слышали о некоторых сервисах совершенно ничего и для них информация будет полезна.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>DonatePay&nbsp;</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <img src="https://acerus45.github.io//assets/images/donatepay-321x157.jpg" layout="responsive" width="443.67515923566884" height="217" alt=" DonatePay " title=" DonatePay ">
 </p>
<p>
 
 <p><br><strong>DonatePay — это самый современный сервис для доната и других функций стрима. Изначально напоминал Donationalerts и многие считали его несовершенной копией этого сервиса. &nbsp;<br>Однако после официального выхода, превзошел все ожидания и сейчас является одним из лучших сервисов для Российского пользователя.<br> DonatePay имеет массу возможностей, настроек, специальных функций, великолепную интеграцию и многое другое.
<br>Изобилие денежных способов для доната. &nbsp;<br>Великолепная графическая составляющая.&nbsp;<br>Самый удобный вывод средств.<br>Кастомизция сообщений и других оповещений.&nbsp;<br>Специальные скидки и бонусы.&nbsp;<br>Маленькая комиссия в сравнении с Donationalerts.&nbsp;<br>Удобная Тех. Поддержка.&nbsp;<br>Специальные виджеты.<br>Многое другое.&nbsp;</strong><br><strong>Сейчас DonatePay можно назвать одним из лучших проектов для доната и другого функционала стрима. <br>Особенно для новичков, которые только ищут себе сервис.<br> В последняя время популярность DonatePay только возрастает и на фоне других сервисов он выглядит гораздо мощней, удобней и юзабельней.<br> Однако отсутствие полноценной рекламной компании, притормаживает развитие данного сервиса и его общей популярности.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>Я.Стример</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <img src="https://acerus45.github.io//assets/images/0.-436x245.jpg" layout="responsive" width="443.1183673469388" height="249" alt=" Я.Стример" title=" Я.Стример">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>Я.Стример — сервис для сбора донатов.
<br>Получайте донаты от зрителей и радуйте их виджетами.<br>Деньги моментально придут в ваш кошелёк на Яндексе.<br> Добавляйте в виджет картинки или гифки, настраивайте отображение ника и текста от донатера.<br> Донат может быть озвучен, например, Алисой.<br>Я.Стример работает с OBS и XSplit, Twitch, YouTube, Smashcast, Facebook, ВКонтакте и Одноклассниками.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>Streamlabs.com</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <img src="https://acerus45.github.io/assets/images/streamlabs-obs-436x228.jpg" layout="responsive" width="443.64912280701753" height="232" alt=" Streamlabs.com" title=" Streamlabs.com">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>Streamlabs.com
<br>Еще один популярный сервис - это streamlabs.com.<br> Сервис является неотъемлемой частью твича.<br> Он имеет достаточно много интересных функций и полезных фишек.
<br>Особенно интересной и важной можно считать — Донат и сообщения для стрима. Преимущества данного сервиса:
<br>Удобная интеграция в твич. &nbsp;<br>Большой выбор всевозможных настроек.&nbsp;<br>Хорошая работоспособность.&nbsp;<br>Удобная защитная система.&nbsp;<br>Довольно легко настраивается.&nbsp;</strong><br><strong>Данный сервис можно считать одним из самых привлекательных, но для Российских пользователей он имеет множество минусов. <br>Тут достаточно неудобная система платежей и вывода средств, а также сервис полностью оптимизирован под европейского стримера.<br> Но все же сервис достаточно мощный и отлично работает, особенно на твич платформе.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <p><strong>
 © Copyright 2020 Acerus45.ru&nbsp;- All Rights Reserved
 </strong></p>
 </p>
 
 ]]></turbo:content></item>
   <item turbo="true">
 <description>ТОП-10 игр для стримов</description>
 <title>Acerus45 | Об играх</title><link>https://acerus45.github.io/Ob-igrakh.html</link><category>Официальный сайт</category>
 
 <turbo:content><![CDATA[<header><menu></menu></header>
</p>
<p>
 
 <h3><strong>ТОП-10 ИГР ДЛЯ СТРИМОВ</strong></h3>
 <p><strong>Настало время, когда игры выпускаются не только для того, чтобы в них играли. Благодаря стриминговым платформам (Twitch,YouTube и т. д.) нынешние игры создаются и для того, чтобы их было приятно и интересно смотреть.
<br>А теперь перейдем к самым популярным играм, которые обеспечат стабильный онлайн и приток зрителей. <br>ТОП собран на основании количества зрителей.<br> Есть множество других захватывающих и уникальных игр, в которые можно с радостью играть на стриме.&nbsp;</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>1. Общение (в реальной жизни)IRL&nbsp;</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <img src="https://acerus45.github.io//assets/images/in-real-life-436x201.jpg" layout="responsive" width="444.67661691542287" height="205" alt="1. Общение (в реальной жизни)IRL" title="1. Общение (в реальной жизни)IRL">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>1 место по количеству зрителей занимает именно эта категория. IRL (In Real Life) популярна сразу по нескольким причинам.<br>Во-первых, кто-то предпочитает смотреть стримы фоном — поэтому им удобнее слушать, что говорит стример, а не следить за тем, как он играет.
<br>Во-вторых, людям просто интересно наблюдать за тем, как живут другие люди. <br>Большинство IRL-стримеров — девушки. <br>Зачастую они просто мило общаются со своими зрителями и смотрят всякие развлекательные шоу. <br>Некоторые из них специализируются на ASMR, другие — на боди-арте, третьи — просто гуляют по окрестностям.</strong><br><strong>Многие зрители готовы донатить (скидывать деньги) таким стримершам огромные суммы. <br>Объяснить это можно разными причинами: симпатия, желание привлечь внимание, обычная поддержка, надежда получить что-то от стримерши (добавление в друзья и др). <br>К примеру, стримерше KittyPlaysGames задонатили за один раз $7000.<br>Если вы девушка и думаете о карьере стримера — IRL вполне вам подойдет.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>2. League of Legends (LoL)</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <img src="https://acerus45.github.io//assets/images/league-of-legends-lol-436x246.jpg" layout="responsive" width="444.8617886178862" height="251" alt="2. League of Legends (LoL)" title="2. League of Legends (LoL)">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>Лигу Легенд можно назвать одной из самых популярных игр в жанре MOBA (Multiplayer Online Battle Arena).<br> База игроков впечатляет — 100 миллионов человек.<br>Гранд финал крупнейшего ежегодного турнира Worlds 2016 смотрело одновременно 28 миллионов человек — такого показателя не удавалось достичь ни одной игре в мире.
<br>Разработчики игры Riot создали развитую киберспортивную инфраструктуру, которая включает в себя местные национальные лиги и огромное разнообразие потенциальных спонсоров и инвесторов.<br> Riot даже платят зарплату лично игрокам, если они показывают достойные результаты на турнирах.</strong><br><strong> На стримах люди зачастую обращают внимание на скилл стримера.<br> Поэтому если вы хорошо в нее играете, то зрители рано или поздно у вас появятся.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>3. Hearthstone</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <img src="https://acerus45.github.io//assets/images/hearthstone-436x228.jpg" layout="responsive" width="443.64912280701753" height="232" alt=" 3. Hearthstone" title=" 3. Hearthstone">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>Heartstone — коллекционная карточная игра. <br>Игра распространяется в формате free to play, однако за дополнительные бустеры придется заплатить.<br>Игра проста в освоении и имеет приятную графику — это главный ключ, почему Hearthstone стал всемирно популярной игрой. <br>Более того, Hearthstone стал революцией в мире компьютерных коллекционных карточных игр, из-за чего жанр обрел популярность и все разработчики в массовом порядке начали создавать свои карточные игры.
<br>Зрители на Twitch делятся на два лагеря. <br>Первые наблюдают за профессиональными ходами игроков и слушают аналитику — хотят сами играть лучше.<br> Вторые обожают смотреть, как «горит» стример и вытворяет всякие фейлы.<br> Не удивительно, ведь в игре полно рандома (привет, Blizzard). <br>Так, один из самых известных русских стримеров SilverName горит чуть ли не по каждому несправедливому (по его мнению) исходу игры.</strong><br><strong> Зрители привыкают к подобному поведению стримеров, благодаря чему формируется лояльная аудитория. <br>Если вам нравятся ККИ и атмосфера несправедливости (в игре вы встретите много рандома), то начинайте стримить ХС.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>4. Dota 2</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <img src="https://acerus45.github.io//assets/images/dota-2-436x304.jpg" layout="responsive" width="444.6052631578947" height="310" alt="Dota 2" title="Dota 2">
 </p>
<p>
 
 <p><br><strong>Dota 2 — ремейк популярной пользовательской карты DotA Allstars.<br> Создателями полноценной игры являются Valve и лично Icefrog — один из авторов оригинальной карты DotA Allstars.<br> Dota 2 стала первой игрой, призовой фонд которой превысил $1 000 000.<br>К слову, на последнем The International 8 призовой фонд составил $25 532 177. Возвращаясь к стримам, можно отметить, что люди продолжают наблюдать за тем, как кто-то играет в доту.<br> Особенно привлекают профессиональные игроки-стримеры, которые могут спалить какую-то стратегию или посоветовать новичкам, как действовать в разных ситуациях.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>5. Fortnite</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <img src="https://acerus45.github.io//assets/images/fortnite-436x230.jpg" layout="responsive" width="443.58260869565214" height="234" alt="5. Fortnite" title="5. Fortnite">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>Одна из самых популярных игр за последние полгода. <br>Чем обусловлена эта популярность? Любимый всеми жанр — <br>«Королевская битва».<br>Игроки вынуждены собирать припасы и оружия, чтобы выжить.<br> Главная цель — остаться последним игроком или командой.
<br>Прежде всего, игру легко смотреть.<br> Зрителю не нужно быть гением, чтобы понять цель игры и совершаемые игроком действия.<br>Второй плюс — аудитория.<br> Огромное количество школьников, желающих играть так же хорошо, как и стример.<br>Некоторые и вовсе смотрят ради того, чтобы однажды попасть на стрим и поиграть со стримером.<br>Третья причина — огромные призовые.</strong><br><strong> Ну, согласитесь, вы ведь не против поиграть в игру на стриме, имея при этом возможность заработать неплохие деньги?<br> К слову, призовые фонды прошедших турниров выглядят впечатляюще.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>6. Call of Duty: Modern Warfare 2</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <img src="https://acerus45.github.io//assets/images/call-of-duty-modern-warfare-2-436x245.jpg" layout="responsive" width="443.1183673469388" height="249" alt="6.Call of Duty: Modern Warfare 2" title="6.Call of Duty: Modern Warfare 2">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>Самая ожидаемая игра 2009 года, сиквел к самому популярному экшену от первого лица за всю историю игр, Modern Warfare 2 продолжает захватывающую историю предыдущих частей.<br>На этот раз игроки столкнутся с новой угрозой: полным уничтожением этого мира.
<br>Впервые в истории видеоигр музыкальное сопровождение для Call of Duty®: Modern Warfare 2 написано многократным обладателем наград Американской Киноакадемии, Золотой глобус, Грэмми и Тони, легендарным композитором Хансом Циммером.<br> Действия игры разворачиваются сразу же после событий Call of Duty® 4: Modern Warfare® — игры, завоевавшей множество положительных оценок от критиков со всего мира.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>7.PLAYERUNKNOWN"S BATTLEGROUNDS (PUBG)</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <img src="https://acerus45.github.io//assets/images/7.playerunknowns-battlegrounds-pubg-299x168.jpg" layout="responsive" width="443.1607142857143" height="249" alt="7.PLAYERUNKNOWN"S BATTLEGROUNDS (PUBG)" title="7.PLAYERUNKNOWN"S BATTLEGROUNDS (PUBG)">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>Огромное поле боя!<br> В твоем распоряжении целый остров с постсоветскими городками, подземными бункерами, военной базой, оружием и… сотней человек, мечтающих тебя убить.
<br>Неважно, каким будет исход матча, ты точно получишь заряд адреналина и<br> яркие эмоции! <br>Подстрелить пролетающего на мотоцикле врага, отправить в нокаут сковородкой, стрелять, взрывать, охотиться, выживать — здесь ты решаешь, какой будет игра! Ты прыгаешь с парашютом, без оружия и снаряжения. <br>Лети прямиком в драку или десантируйся на окраине, экипируйся по полной и устрой соперникам теплый прием!<br> Врывайся в дома и вооружись до зубов.<br> Десятки видов пушек, снаряжения и модулей! <br>Но будь осторожен, за каждым углом может поджидать опасность. <br>С каждой минутой игровая зона все меньше, за ее пределами — медленная, но верная смерть. </strong><br><strong>Успеешь попасть в безопасный круг и надрать врагам задницы? <br>Угони байк и играй по своим правилам, дави соперников на старом добром УАЗе, ощути драйв от погони на спортивном багги или рассекай водную гладь на моторном катере!&nbsp;</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>8.World of Warcraft</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <img src="https://acerus45.github.io//assets/images/8.world-of-warcraft-436x245.jpg" layout="responsive" width="443.1183673469388" height="249" alt=" 8.World of Warcraft" title=" 8.World of Warcraft">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>WoW — самая популярная игра в жанре MMORPG <br>(massively multiplayer online role-playing game).
<br>Несмотря на то, что игра вышла в 2004 году, она по-прежнему популярна. Подогревают интерес игроков различные дополнения.<br> Не так давно вышло дополнение Battle for Azeroth, посвященное полномасштабной войне между Альянсом и Ордой.
<br>Большинство стримеров ринулось участвовать в гонке «Кто первый прокачает персонажа до 120 лвла».<br> Естественно, весь игровой процесс стримеры показывали зрителям.<br> Многим зрителям нравится смотреть WoW из-за атмосферы как в игре, так и на стриме. <br>Если для вас важна атмосфера на стриме и общение со зрителями, то с уверенностью стримить WoW. <br>Плюс ко всему, игра затягивает.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>9. Counter-Strike: Global Offensive</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <img src="https://acerus45.github.io//assets/images/counter-strikeglobaloffensive-436x193.jpg" layout="responsive" width="445.03626943005185" height="197" alt="9. Counter-Strike: Global Offensive" title="9. Counter-Strike: Global Offensive">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>CS:GO — ремейк легендарной CS 1.6. <br>По началу комьюнити холодно встретили новую часть игры, однако многое поменялось с тех времен.<br>Сейчас CS:GO является самым популярным шутером в игровой индустрии и одной из крупнейших киберспортивных дисциплин.
<br>Несмотря на свою популярность, CS:GO все меньше и меньше смотрят на стримах. <br>Если раньше турниры смотрело по 60-150 тысяч человек, то сейчас среднее количество зрителей составляет в районе 20 тысяч. <br>Возможно, это связано с появлением жанра Battle Royale. <br>Однако, людям по-прежнему нравится смотреть на скилловых игроков.</strong> <br><strong>Если вы обладаете навыками и скиллом, то можете спокойно стримить CS:GO и рассчитывать на своего зрителя.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>10. Overwatch</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <img src="https://acerus45.github.io//assets/images/overwatch-2-436x245.jpg" layout="responsive" width="443.1183673469388" height="249" alt=" 10. Overwatch" title=" 10. Overwatch">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>Overwatch — многопользовательская компьютерная игра в жанре шутера от первого лица, разработанная и выпущенная компанией Blizzard Entertainment в 2016 году. &nbsp;<br>Blizzard является одним из самых молодых игроков на рынке соревновательных игр, тем не менее, в её рамках уже проводится множество турниров, есть огромное количество профессиональных команд и игроков.
<br>Экшена в игре так же много, как и в Fortnite.<br> Сочетая в себе идеи MOBA жанра, командный дух и шутер от первого лица, игра приходится по нраву многим зрителям.<br> Зачастую стримеры сами приглашают своих зрителей, чтобы объединиться в команду и поиграть на стриме. <br>Если вам по нраву экшен, красочные изображения персонажей и окружающего мира, то Overwatch — ваш выбор.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>Итог</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <img src="https://acerus45.github.io//assets/images/twitch-436x218.jpg" layout="responsive" width="444" height="222" alt=" Итог" title=" Итог">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>Общее количество игр на Twitch превышает тысячи. <br>Не обязательно играть в то, что сейчас находится на волне хайпа.
<br>Своего зрителя можно найти, играя в то, что вам нравится. <br>Вопрос лишь в том, как быстро будет расти ваш канал.
<br>Старайтесь больше времени уделять чату и общению с ним.<br> Молчаливые стримеры не нужны никому (если вы не профессиональный игрок, который играет на результат, а стрим включил для галочки).<br> Работайте над оформлением канала и старайтесь улучшать качество картинки, чтобы заходя на стрим, зрителю не хотелось сразу выйти.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <p><strong>
 © Copyright 2020 Acerus45.ru&nbsp;- All Rights Reserved
 </strong></p>
 </p>
 
 ]]></turbo:content></item>
   <item turbo="true">
 <description>Раскрутка стримов для Twitch и YouTube </description>
 <title>Acerus45 | Как раскрутится</title><link>https://acerus45.github.io/Kak-raskrutitsya.html</link><category>Официальный сайт</category>
 
 <turbo:content><![CDATA[<header><menu></menu></header>
</p>
<p>
 
 <h3><strong>РАСКРУТКА СТРИМОВ</strong></h3>
 <p><strong>Сегодня профессиональные стримеры уже давно знакомы с таким понятием, как раскрутка стрима. <br>Они знают все нюансы и специфику, а также самые популярные сервисы. Начинающим пользователям в такой ситуации гораздо сложней. <br>Они не знакомы со спецификой платформы и нюансами системы.
<br>Зачем нужна раскрутка трансляций?<br>Чтобы стать популярным на твиче, необходима интересная идея и большое количество зрителей.<br> Но даже при самой гениальной идеи, о новом стримере может никто, так и никогда не узнать. </strong><br><strong>При запуске нового канала, любой стример попадает в достаточно сложную ситуацию, когда есть идея, контент и даже отличное оборудование, но среди зрителей только друзья и знакомые.<br> Именно в таких случаях приходят на помощь сервисы для раскрутки стримов.<br>Такие сервисы дают рекламу стримеру, продвигают его деятельность, расширяют аудиторию и выводят в топ самого стримера.<br> Существуют бесплатные и платные платформы, которые помогают раскрутить пользователя.<br>Сегодня существует достаточно много популярных сервисов для раскрутки <br>Twitch , YouTube , Mixer и др. каналов.<br> Среди них можно выделить:</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>Reyden-x</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <img src="https://acerus45.github.io//assets/images/reyden-x-twitch-youtube-436x195.jpg" layout="responsive" width="444.94358974358977" height="199" alt=" Reyden-x" title=" Reyden-x">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>Reyden-x
для Twitch и YouTube.&nbsp;<br>Специализированный сайт-платформа, который занимается продвижением стримеров.<br>Разработчики данного сервиса занимаются активной рекламой стримера и его контента.<br> Reyden-X запускает стрим пользователя на сайтах, где присутствует развлекательная тематика и игровой контент.<br> Администрация тщательно отбирает площадки для рекламы, создает все условия для привлечения клиентов, а также формирует базу пользователей по возрасту, полу и интересам.<br> Система полностью платная, при этом результат весьма эффективный. </strong><br><strong>Стример получает активных зрителей, защиту от накрутки и возможность запуск собственную рекламу.
<br>Особенности:<br>показ на таких популярных сайтах как PlayGround.ru, mmoglobus.ru;<br>охват аудитории составляет 25 млн. уникальных посетителей в месяц;
<br>более 80% аудитории составляет лица старше 18 лет, а это платёжеспособная аудитория;
<br>вас смотрит аудитория, которая интересуется играми, а не такие же стримеры, как и вы на подобных площадках, это в свою очередь увеличивает шанс получить живого подписчика.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>Choiceone</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <img src="https://acerus45.github.io//assets/images/choiceone-twitch-183x86.jpg" layout="responsive" width="444.73255813953483" height="209" alt=" Choiceone" title=" Choiceone">
 </p>
<p>
 
 <p><br><strong>Choiceone для Twitch.&nbsp;<br>Еще один весьма популярный сервис для раскрутки стримов – это Choiceone.<br>Данный сервис достаточно молодой, но весьма популярный среди начинающих стримеров.<br> Он помогает новым пользователям заявить о себе и показать свой канал. <br>К особенностям сервиса стоит отнести:
<br>бесплатная и платная раскрутка канала;<br>поощрения за регистрацию, бонусы и программа лояльности;
<br>реклама канала, промо-блок для пользователей;
<br>заработок денежных средств с рекламы и анонимных трансляций;
<br>Широкий спектр продвижений.
<br>Сервис Choiceone позволяет вывести канал в топ, получить индивидуально помощника для раскрутки и множество дополнительных бонусов. <br>Уникальность платформы в том, что в основном она работает бесплатно и отлично помогает привлечь новых зрителей.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>Turbotwitch</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <img src="https://acerus45.github.io//assets/images/turbotwitch-twitch-434x219.jpg" layout="responsive" width="443.9086757990868" height="224" alt=" Turbotwitch для Twitch" title=" Turbotwitch для Twitch">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>Отличный сервис для новичков - это turbotwitch.<br>Платформа бесплатная и помогает в реальном времени вывести канал нового пользователя в топы и набрать большую аудиторию.<br> Сервис работает по интересной системе и помогает реально раскрутить канал. Сервис работает на взаимной помощи, то есть принцип работы выглядит так – смотришь ты и смотрят тебя, сделал подписку ты и подписались на тебя.<br> Система давно не новая, но для стримов ранее так не использовалась. Соответственно, чтобы набирать просмотры и подписчиков, необходимо активничать на самом сайте turbotwitch. </strong><br><strong>Сервис очень прост в использовании и предлагает всем стримерам: реальных зрителей и подписки, бонусную систему и партнерскую программу, статистику активности.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>Какой сервис лучше использовать для раскрутки стрима?</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <img src="https://acerus45.github.io//assets/images/servisyi-raskrutki-strima-436x245.jpg" layout="responsive" width="443.1183673469388" height="249" alt=" Какой сервис лучше использовать для раскрутки стрима?" title=" Какой сервис лучше использовать для раскрутки стрима?">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>Существует два способа для раскрутки твич канала - это быстрый и медленный.<br>Для простого и медленного способа можно использовать бесплатные сервисы, которые не требуют денег – Choiceone, Turbotwitch.<br> Пользователь сможет совершенно бесплатно раскрутить свой контент и <br>выйти в топ.<br> Главная задача при такой раскрутке – это хорошая идея, красивая картинка и классный контент.<br> Чтобы стать заметным стримером более быстро, лучше использовать сервис Reyden-X.<br> Он подойдет не только начинающим пользователям, но и поможет уже состоявшимся стримерам. <br>Также за отдельную плату можно заказать несколько реклам у популярных стримеров, сделать свой баннер, проводить розыгрыши и заинтересовывать пользователей.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <p><strong>
 © Copyright 2020 Acerus45.ru&nbsp;- All Rights Reserved
 </strong></p>
 </p>
 
 ]]></turbo:content></item>
   <item turbo="true">
 <description>Программы для стримера (чаты,оповещения,боты и тп.</description>
 <title>Acerus45 | Полезное для стрима</title><link>https://acerus45.github.io/Poleznoye-dlya-strima.html</link><category>Официальный сайт</category>
 
 <turbo:content><![CDATA[<header><menu></menu></header>
</p>
<p>
 
 <h3><strong>ПРОГРАММЫ ДЛЯ СТРИМЕРА (ЧАТЫ, ОПОВЕЩЕНИЯ, БОТЫ И ТП.)</strong></h3>
 <p><strong>Restream.io</strong></a></p>
 </p>
<p>
 
 <img src="https://acerus45.github.io//assets/images/restream.io-436x245.jpg" layout="responsive" width="443.1183673469388" height="249" alt=" Restream.io" title=" Restream.io">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>Стримим одновременно на Twitch, Youtube и ещё более 30 площадок Restream.io
<br>«restream.io» — зарубежный сервис мультистриминга, лучший способ транслировать (стримить) на более чем 30 платформ одновременно. <br>Как начинающему стримеру это лучший способ набрать аудиторию, ведь можно сразу транслировать на Twitch, Youtube, Cybergame, Goodgame и ещё более 30 платформ.<br> «Социальное оповещение» здесь можно уведомлять ваших подписчиков о стриме. <br>Просто введите сообщение и Restream отправит его автоматически каждый раз когда вы начинаете стрим. <br>Оповещения доступны на «FaceBook»и «Twitter». <br>Вкладка «Чат» здесь можно скачать и настроить чат, поставить его поверх игры и настроить отображение в «OBS». <br>Можно общаться и видеть сообщения сразу изо всех чатов.&nbsp;</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>MooBot – бот для чата на twitch</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <img src="https://acerus45.github.io//assets/images/moobot-415x226.jpg" layout="responsive" width="444.38053097345136" height="242" alt=" MooBot – бот для чата на twitch" title=" MooBot – бот для чата на twitch">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>MooBot - это оригинальный бот для чата на twitch канале.<br>Такой бот нужен каждому уважающему себя стримеру, ведь он имеет множество различных функций и в разы упрощает управление чатом. <br>Бот не нужно устанавливать на ПК, имеет множество настроек, а соответственно не нагружает систему.<br> Если вы решили заняться стримерской деятельностью и хотите создать себе большую аудиторию, то без такого бота вам не обойтись. <br>Это ваш персональный помощник, которые сделает всю основную работу в чате за вас.<br>Он создаст хорошую атмосферу, упростит общение, сделает ваш чат интересным и доступным для всех. <br>Откровенно говоря, без MooBot обойтись в современном стримерстве невозможно. <br>Такой инструмент обязан быть у вас под рукой.&nbsp;</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>
<span>uLike</a></span></strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <img src="https://acerus45.github.io//assets/images/ulike-436x245.jpg" layout="responsive" width="443.1183673469388" height="249" alt=" uLike" title=" uLike">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>uLike-Бесплатное продвижение видео и канала на YOUTUBE.&nbsp;<br>Установите расширение и получайте лайки, подписки и просмотры для своего канала.<br>Полная автоматизация.&nbsp;<br>Расширение будет зарабатывать баллы без вашего участия. <br>Совершенно бесплатно.&nbsp;<br>Мы не берем денег за возможности сервиса, это бесплатно. <br>Отсутствие блокировок.&nbsp;<br>Все действия совершаются с реальных аккаунтов, это безопасно.<br>О сервисе:&nbsp;<br>Это бесплатно. &nbsp;&nbsp;<br>Работает за счет обмена.&nbsp;<br>Вы скачиваете и устанавливаете в браузер бесплатное расширение uLike.
<br>Расширение в автоматическом режиме выполняет задания и зарабатывает баллы.
</strong><br><strong>Создаете задания для раскрутки своего youtube-канала, оплачивая заработанными баллами.
<br>Получай просмотры от живых людей с любым уровнем удержания.&nbsp;<br>Просто лайки на видео, в любом количестве, ничего лишнего.&nbsp;<br>Дизлайки на видео.&nbsp;<br>Да-да, баланс сил добра и зла необходим, поэтому немного дизлайков не помешает.&nbsp;<br>Подписки на канал.&nbsp;<br>Нужно больше подписчиков! <br>Стать популярным блогером стало намного проще.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <p><strong>
 © Copyright 2020 Acerus45.ru&nbsp;- All Rights Reserved
 </strong></p>
 </p>
 
 ]]></turbo:content></item>
   </channel></rss>