<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru"
     xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/"
     xmlns:turbo="http://turbo.yandex.ru"
     version="2.0">
    <channel>
<item turbo="true">
  <title>Acerus45 | Кто такие стримеры</title>
  <link>https://www.acerus45.ru</link>
  <turbo:content>
    <![CDATA[
      <item turbo="true">

<section class="engine"><a href="https://mobirise.info/s">bootstrap themes</a></section><section class="header1 cid-rRXFJS9ADs" id="header1-1">

    

    <div class="container">
        <h1 class="mbr-section-title mbr-fonts-style align-right mbr-bold mbr-white display-1"><em>Кто такие стримеры <br>и как они зарабатывают</em></h1>
        
        
        
    </div>

</section>

<section class="content2 mbr-section article cid-rRXIcE4TDy" id="content2-2">
    
     

    <div class="container">
        <div class="mbr-row mbr-justify-content-center">
            <div class="mbr-col-sm-12 mbr-col-md-10 mbr-col-lg-8">
                <h3 class="mbr-fonts-style mbr-section-title mbr-light display-2"><strong><em>Кто такие стримеры ?</em></strong></h3>
                <p class="mbr-text mbr-fonts-style display-7"></p>
            </div>
        </div>
    </div>
</section>

<section class="image2 cid-rRXIzuwcKU" id="image2-3">

    

    <div class="container">
        <div class="image-block">
            <amp-img src="assets/images/strimery-435x278.jpg" layout="responsive" width="444.38848920863313" height="284" alt="Кто такие стримеры ?" class="mobirise-loader" title="Кто такие стримеры ?">
                <div placeholder="" class="placeholder">
                                <div class="mobirise-spinner">
                                    <em></em>
                                    <em></em>
                                    <em></em>
                                </div></div>
                
            </amp-img>
            
        </div>
    </div>
</section>

<section class="content2 mbr-section article cid-rRXJ5f5ic5" id="content2-4">
    
     

    <div class="container">
        <div class="mbr-row mbr-justify-content-center">
            <div class="mbr-col-sm-12 mbr-col-md-10 mbr-col-lg-8">
                
                <p class="mbr-text mbr-fonts-style display-7"><strong><em>Стрим — что это такое, для чего было создано и кто такие стримеры?
<br>Сегодня современное поколение создало свой собственный формат подачи информации, с помощью которого каждый, даже малолетний школьник, может стать звездой эфира.
<br>Чтобы понять, что такое стрим, достаточно провести параллель с телевидением. Все мы знаем, что такое прямой телевизионный или радиоэфир.<br> Это когда невозможно ничего вырезать и смонтировать. <br>В том числе ненормативную лексику и неловкие ситуации.<br>Так вот стрим – это такой же прямой эфир, но транслируется он на различных интернет-площадках (например, Twitch.tv, YouTube).
<br> Само по себе это слово происходит от английского «stream», что означает «поток» и подразумевает под собой потоковое видео.
<br>По сути, это похоже на обычное теле или радиовещание, но только с более широкими возможностями.</em></strong><br><strong><em>В отличие от телевидения, интернет дает больше возможностей для самовыражения.
<br> Транслировать его может обычный человек, сидя дома за компьютером либо находясь в путешествии.<br> Ограничений нет, ведь делать это можно с помощью обычного смартфона.
<br>Стрим – это потоковое видео, которое транслируется посредством интернета. Стример – это человек, ведущий прямой онлайн-эфир для широкой аудитории. 
<br>Стриминг завоевал огромную популярность среди молодых людей.<br> Не удивительно, ведь во время трансляции между стримером и его зрителями ведется прямой диалог, где можно задавать вопросы и просто общаться. 
<br>По сути,стримы - это такая новая разновидность телевидения , которое развлекает людей , только создаёт и выступает ведущим на этом телевидении не какая то крупная телевизионная компания а обычный паренёк или девушка,сидящие за монитором своего компьютера.&nbsp;<br>Кроме этого, люди, наблюдающие за стримом, могут видеть не только видео с камеры, но и то, что происходит на экране монитора.</em></strong><br><strong><em> Именно это и дало толчок для развития такого направления, как игровой стрим. 
<br>Это когда можно напрямую транслировать то, как вы играете в свою любимую игру, и дополнительно зарабатывать на этом.<br> Одним словом, стриминг позволил многим геймерам превратить хобби в реальный заработок. 
<br>Для чего сегодня используют стрим.
<br> Основное направление — компьютерные игры. <br>Для геймеров даже созданы специальные онлайн-площадки, самые известные из которых – twitch (твич), и YouTube.
<br>Сегодня стримеры все чаще транслируют сюжеты различных важных мероприятий и крупных событий.<br> Благодаря stream, мы можем в реальном времени посмотреть футбольный матч, игру в покер и даже понаблюдать за тем, как торгуют на фондовом рынке. Мировые киберспортивные турниры также проводятся посредством стрима.</em></strong>
<br><strong><em>Помимо подачи развлекательного контента, стримы часто используются в образовательных целях.<br> Это всевозможные вебинары , онлайн-курсы и мастер-классы. <br>Еще вы можете в прямом эфире рисовать, петь, играть на музыкальных инструментах, готовить.
<br>Существуют также различные стримы-болталки, посвященные обсуждению самых разнообразных тем и событий. <br>Но основное, что здесь привлекает аудиторию, это харизма стримера и его чувство юмора. <br>Так что если ваш главный талант — красиво говорить, возможно, вам нужно попробовать себя в этом направлении.
<br>И это далеко не весь список. Тот же twitch стал настолько востребованным, что ежедневно насчитывает около 15 миллионов посетителей – это больше, чем зрителей CNN. </em></strong><br><strong><em>Многие известные аналитики видят в этом серьезную конкуренцию традиционному ТВ.
<br>Стрим активно внедряется на сайтах знакомств. <br>Известнейший сервис для поиска знакомств Badoo с недавнего времени позволяет своим пользователям общаться с помощью стрима.
<br>Итак, стрим – это как просмотр телевидения, только более интересного и узко специализирующегося.
<br>Стримером может стать каждый из нас.<br> Но чтобы сделать это своей профессией, важен не только выбор интересной тематики, но и личные качества стримера.</em></strong></p>
            </div>
        </div>
    </div>
</section>

<section class="content2 mbr-section article cid-rRXKgVEFc1" id="content2-5">
    
     

    <div class="container">
        <div class="mbr-row mbr-justify-content-center">
            <div class="mbr-col-sm-12 mbr-col-md-10 mbr-col-lg-8">
                <h3 class="mbr-fonts-style mbr-section-title mbr-light display-2"><strong><em>Как они зарабатывают?</em></strong></h3>
                <p class="mbr-text mbr-fonts-style display-7"><strong><em>Донаты составляют большую часть заработка стримера.
<br>Поэтому сказать наверняка, сколько можно на этом заработать – нельзя. 
<br>Это зависит не от количества подписчиков, а от их платежеспособности. 
<br>Иногда стримеры зарабатывают на том, что исполняют какие-то действия за определенную плату.
<br>К примеру, во время стрима поставить какую-то песню, или рассказать стишок. 
<br>Что касается среднестатистического стримера, то имея 100-200 подписчиков, он может заработать около 3 000 рублей в месяц. 
<br>Разумеется, эта сумма очень приблизительная. 
<br>Есть среди них и такие, которые зарабатывают намного меньше. 
<br>Тут уже нужно понимать, что профессия стримера подразумевает некоторые усилия и постоянное самосовершенствование.</em></strong></p>
            </div>
        </div>
    </div>
</section>

<section class="image2 cid-rRXKvl2Tol" id="image2-6">

    

    <div class="container">
        <div class="image-block">
            <amp-img src="assets/images/98765676-348x196.jpg" layout="responsive" width="443.87755102040813" height="250" alt="Как они зарабатывают?" class="mobirise-loader" title="Как они зарабатывают?">
                <div placeholder="" class="placeholder">
                                <div class="mobirise-spinner">
                                    <em></em>
                                    <em></em>
                                    <em></em>
                                </div></div>
                
            </amp-img>
            
        </div>
    </div>
</section>

<section class="content2 mbr-section article cid-rRXN7KsDzl" id="content2-9">
    
     

    <div class="container">
        <div class="mbr-row mbr-justify-content-center">
            <div class="mbr-col-sm-12 mbr-col-md-10 mbr-col-lg-8">
                <h3 class="mbr-fonts-style mbr-section-title mbr-light display-5"><strong><em>Пожертвования (донат) от зрителей</em></strong></h3>
                <p class="mbr-text mbr-fonts-style display-7"><strong><em>Особо харизматичным и талантливым стримерам, зрители частенько отправляют пожертвования, например, за отличные игровые навыки, смешную шутку, либо в силу личной симпатии или антипатии. <br>Таким действием, они поддерживают владельца канала, мотивируя его и дальше продолжать трансляции.<br> Минимальная сумма пожертвования на Twitch составляет $ 0,5, а максимальная – это уже зависит от щедрости и уровня дохода зрителя. <br>К слову, самое дорогое пожертвование было зафиксировано <br>в размере 70 тыс. евро! <br>А для многих зарубежных зрителей, совсем не проблема пожертвовать симпатичной девушке-стримеру $ 10, $ 20 или более внушительную сумму.</em></strong></p>
            </div>
        </div>
    </div>
</section>

<section class="content2 mbr-section article cid-rRXMF1qbc4" id="content2-8">
    
     

    <div class="container">
        <div class="mbr-row mbr-justify-content-center">
            <div class="mbr-col-sm-12 mbr-col-md-10 mbr-col-lg-8">
                <h3 class="mbr-fonts-style mbr-section-title mbr-light display-5"><strong><em>Платная подписка</em></strong></h3>
                <p class="mbr-text mbr-fonts-style display-7"><strong><em>Пользователи, которым понравился ваш канал, могут подписаться на него, получив ряд бонусов. <br>Часть стоимости от подписки идет вам, а часть идет стриминговой платформе <br>(у всех условия разные). <br>Это самый простой, но и минимальный вид заработка на стримах.
</em></strong><br></p>
            </div>
        </div>
    </div>
</section>

<section class="content2 mbr-section article cid-rRXNLGA2Om" id="content2-a">
    
     

    <div class="container">
        <div class="mbr-row mbr-justify-content-center">
            <div class="mbr-col-sm-12 mbr-col-md-10 mbr-col-lg-8">
                <h3 class="mbr-fonts-style mbr-section-title mbr-light display-5"><strong><em>Показ рекламных роликов во время стрима</em></strong></h3>
                <p class="mbr-text mbr-fonts-style display-7"><strong><em>Аналогично показу рекламы на любых ресурсах в Интернет. <br>При достижении большого числа просмотров и подписчиков, вы заключаете договор с рекламодателем и транслируете его рекламные материалы.<br> Вам платят либо за просмотры, либо за клики на рекламные ролики.<br> В среднем, на Twitch.tv за 1000 просмотров вы можете заработать от 1 до 5 долларов, в зависимости от тематики рекламы. <br>Подобные расценки в несколько раз выше, чем обычных YouTube каналах.</em></strong></p>
            </div>
        </div>
    </div>
</section>

<section class="content2 mbr-section article cid-rRXOcbzHCP" id="content2-b">
    
     

    <div class="container">
        <div class="mbr-row mbr-justify-content-center">
            <div class="mbr-col-sm-12 mbr-col-md-10 mbr-col-lg-8">
                <h3 class="mbr-fonts-style mbr-section-title mbr-light display-5"><strong><em>Продажа рекламного места</em></strong></h3>
                <p class="mbr-text mbr-fonts-style display-7"><strong><em>Стример становится интересен рекламодателям после того, как у него появляется в среднем от 5 тысяч онлайн-зрителей. <br>После этого вы смело можете продавать часть своего места на экране для показа рекламы.<br> Для профессиональных игроков стримеров, среднее количество зрителей на стриме легко набирается на уровне 10 тыс. зрителей. <br>Для такой аудитории совсем не проблема найти рекламодателя готового заплатить $ 300-400 за шестичасовой стрим. <br>А это немного немало почти миллион рублей за летние каникулы, если транслировать свой стрим каждый будний день по несколько часов.
<br>Зарабатывать на стриминге можно.<br> Но сколько, это уже зависит от множества факторов.</em></strong><br><strong><em> Если ваши стримы пользуются интересом и собирают много подписчиков, то такой вид деятельности может заменить полноценную работу.</em></strong></p>
            </div>
        </div>
    </div>
</section>

<section class="footer1 cid-rRYQ87Vxm9" id="footer1-4y">

    

    <div class="container">
        <div class="mbr-col-sm-12 align-center mbr-white">
            <p class="mbr-text mbr-fonts-style display-7"><strong><em>
                © Copyright 2020 Acerus45.ru&nbsp;- All Rights Reserved
            </em></strong></p>
        </div>
    </div>
</section>


        </item>
  
  
