<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

 <rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/"
 xmlns:turbo="http://turbo.yandex.ru" version="2.0">
 <channel>

 <title>Acerus45 | Где стримить</title>
 <link>https://www.acerus45.ru</link>
 <description>Обзор стриминговых платформ</description>
 <language>ru</language>
 <author>https://www.acerus45.ru</author>
 <yandex:analytics type="Yandex" id="000000"/>
<item turbo="true">
 <description>Обзор стриминговых платформ</description>
 <title>Acerus45 | Где стримить</title><link>https://www.acerus45.ru/gde-strimit.html</link><category>Официальный сайт</category>
 
 <turbo:content><![CDATA[<header>
 <menu>
 <ul><li>
 <a href="https://www.acerus45.ru/index.html">Главная</a>
 </li>
 <li>
 <a href="https://www.acerus45.ru/gde-strimit.html">Сервисы для стрима</a>
 </li>
 <li>
 <a href="https://www.acerus45.ru/Kak-strimit.html">Программы для стрима</a>
 </li><li><a href="https://www.acerus45.ru/O-donate.html">О донате</a></li><li><a href="https://www.acerus45.ru/Ob-igrakh.html">Об играх</a></li><li><a href="https://www.acerus45.ru/Kak-raskrutitsya.html">Как раскрутится</a></li><li><a href="https://www.acerus45.ru/Poleznoye-dlya-strima.html">Полезное для стрима</a></li></ul>
 </menu>
</header>
 

 
 <h1>СЕРВИСЫ ДЛЯ <br>СТРИМА</h1>
 
</p>
<p>
 
 <h3><strong>ОБЗОР СТРИМИНГОВЫХ ПЛАТФОРМ</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <img src="https://www.acerus45.ru/assets/images/social-platform-888x172.jpg" layout="responsive" width="753.7674418604652" height="146" alt="ОБЗОР СТРИМИНГОВЫХ ПЛАТФОРМ" title="ОБЗОР СТРИМИНГОВЫХ ПЛАТФОРМ">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>Миллионы людей смотрят игры или IRL-контент (подкасты, развлекательные шоу и всякие события из реальной жизни) в прямом эфире.<br>Для стримеров это масса возможностей заработать и проявить себя.<br>Но сервисов для видеотрансляций так много, что в них легко запутаться.
<br>Если вы только начинаете стримить или ищете новые платформы, чтобы расширить аудиторию за их счет.<br>Разумнее всего выбирать среди площадок с большой аудиторией.
<br>Да, конкуренция здесь выше.
<br>Но только популярные платформы могут сделать вас звездой.&nbsp;</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>Twitch</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <img src="https://www.acerus45.ru/assets/images/twitch-youtube-1-348x196.jpg" layout="responsive" width="443.87755102040813" height="250" alt=" Twitch" title=" Twitch">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>Twitch — лидер стриминга игр в большинстве стран мира, включая Россию. <br>На этой площадке игровые эфиры — самый востребованный контент. <br>Но постепенно набирают популярность и другие форматы:<br> различные подкасты и шоу.<br>На Twitch можно стримить с компьютеров, консолей и прямо с мобильных устройств.<br> Если ваш канал на площадке будет соответствовать требованиям, вам позволят подключиться к партнерской программе. <br>Партнеры сервиса получают часть дохода от пользовательских подписок, а также могут настраивать частоту и продолжительность рекламных объявлений в своих стримах. <br>Партнеры также получают приоритетную поддержку от команды сервиса. <br>Кроме того, пользователи могут покупать внутреннюю валюту Bits и вознаграждать с ее помощью любимых стримеров.
</strong><br><strong>Записи прошедших трансляций хранятся на Twitch до 60 дней.<br> По умолчанию сохранение эфира отключено, но эту функцию можно активировать в настройках. <br>А еще Twitch позволяет сохранять лучшие моменты стримов и делиться ими в социальных сетях.<br> Такие отрывки называются клипами, они помогают авторам продвигать свои каналы.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>YouTube</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <img src="https://www.acerus45.ru/assets/images/youtube-436x245.jpg" layout="responsive" width="443.1183673469388" height="249" alt="YouTube" title="YouTube">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>Трансляции геймплея на YouTube конкурируют с огромным количеством стримов и записей на самые разные темы.<br> Если вы только начинаете транслировать игры, то возможно, вам лучше начать именно с YouTube,
так как алгоритм платформы помогает набрать первых подписчиков. <br>В то же время YouTube является удобным резервуаром для записей старых эфиров и популярной платформой для IRL-стриминга.
<br>YouTube позволяет транслировать со всех популярных устройств, за исключением консоли Xbox. <br>Неприятное ограничение для ее владельцев.
</strong><br><strong>Стримеры, каналы которых соответствуют требованиям YouTube, могут подключить партнерскую программу, чтобы зарабатывать на платных подписках или рекламе в трансляциях и записях.<br> Во время стримов партнеры также могут использовать суперчат:<br> позволяет участникам беседы донатить стримеру.<br> Кроме того, YouTube тестирует функцию «Спонсорство».<br> Пока она доступна только некоторым партнерам и позволяет им создавать и продавать подписчикам цифровые товары вроде эмодзи и авторских значков.
<br>Прямые трансляции, которые длятся менее 12 часов, автоматически сохраняются на YouTube до тех пор, пока автор не удалит их вручную.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>Instagram</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <img src="https://www.acerus45.ru/assets/images/instagram-436x245.jpg" layout="responsive" width="443.1183673469388" height="249" alt="Instagram" title="Instagram">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>Instagram не позволяет транслировать игры.<br> Платформа делает ставку на вертикальный формат видео и лайфстайл-контент: авторы транслируют обращения к подписчикам, различные мероприятия, путешествия и прочие события из жизни.<br> Это то, что смотрят в Instagram.<br>Эфиры можно вести только с мобильных устройств.<br> Какие-либо встроенные инструменты для монетизации отсутствуют.
<br>Сразу после завершения стрима видео можно скачать и поделиться им в сторис. Из скачанной трансляции можно вырезать отдельные моменты и загрузить их из памяти устройства в ленту. <br>Но для этого понадобится сторонний видеоредактор. <br>Напомним, видео для ленты не может длиться дольше 60 секунд.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>Facebook</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <img src="https://www.acerus45.ru/assets/images/facebook-436x245.jpg" layout="responsive" width="443.1183673469388" height="249" alt="Facebook" title="Facebook">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>Facebook поддерживает игровые эфиры, но на этой платформе их почти никто не смотрит. <br>Поэтому стримеры игр часто обходят крупнейшую социальную сеть стороной. Facebook больше подойдет для тех, кто транслирует вебинары и подобный контент для бизнес-аудитории.
<br>Вы можете вещать с компьютера и мобильных устройств. <br>Транслировать игровые видео можно только с компьютера.<br> Что касается заработка: Facebook все еще тестирует систему монетизации, и она пока недоступна в Рунете.
<br>После завершения трансляции видео можно сохранять на странице. <br>Соцсеть поддерживает маски.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>GoodGame.ru</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <img src="https://www.acerus45.ru/assets/images/good-game-436x327.jpg" layout="responsive" width="333.3333333333333" height="250" alt=" GoodGame.ru" title=" GoodGame.ru">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>GoodGame.ru — российский киберспортивный портал, который транслирует игровые турниры и геймплей обычных пользователей.
<br> Аудитория ресурса меньше, чем у выше упомянутых платформ,
<br>но GoodGame.ru часто используют как дополнительную площадку.
<br>На портале можно стримить только с компьютера. <br>GoodGame.ru предлагает стримерам зарабатывать на донатах и за счет показов рекламы. <br>Авторам популярных каналов обещают повышенный процент рекламных отчислений и часть денег с платных подписок в рамках премиум-программы. Премиум-стримеры также могут сохранять трансляции и автоматически загружать их на YouTube.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>ВКонтакте</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <img src="https://www.acerus45.ru/assets/images/vk-436x245.jpg" layout="responsive" width="443.1183673469388" height="249" alt="ВКонтакте" title="ВКонтакте">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>ВКонтакте часто транслирует киберспортивные и другие игровые мероприятия, но стримы от обычных геймеров пока не стали массовым контентом.
<br> Социальная сеть сфокусирована на IRL и в ближайшем будущем будет развивать трансляции со смартфонов.
<br>К примеру, стримеров ждут новые инструменты для взаимодействия со зрителями. <br>Так что, если вы собираетесь транслировать неигровой контент, ВКонтакте уже сейчас является отличной площадкой для этой цели и вскоре может стать еще лучше.
<br>Социальная сеть позволяет стримить с компьютера и мобильных устройств. <br>Но с последних нельзя транслировать игровой процесс, только видео с камеры. Поддержки консолей тоже нет. <br>Зато стримерам доступны интерактивные маски.
<br>Владельцам страниц, у которых более 250 тысяч подписчиков, доступен заработок на рекламе.</strong><br><strong> Кроме того, во время эфиров зрители могут отправлять стримеру подарки и платные комментарии, за что автору эфира начисляются голоса ВКонтакте. Последние можно потратить на стикеры и новые подарки.<br> Для получения донатов в реальных деньгах можно подключать сторонний сервис.
<br>По завершении стримы сохраняются в раздел «Видео» или на стене.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>Одноклассники</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <img src="https://www.acerus45.ru/assets/images/ok-436x218.jpg" layout="responsive" width="444" height="222" alt="Одноклассники" title="Одноклассники">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>В Одноклассниках популярны стримы на тему путешествий.<br> Они набирают больше всего просмотров и реакций зрителей.
<br>Также пользователи смотрят эфиры в духе шоу талантов: люди поют караоке, рисуют или играют на музыкальных инструментах для публики.<br>Еще здесь имеют успех блоги с различными бытовыми, психологическими или спортивными советами.<br> В общем, доминирует IRL-контент для взрослой аудитории. <br>Если это ваша тема, можете попробовать стриминг в Одноклассниках.<br> Игровые трансляции на платформе тоже смотрят, но гораздо меньше, чем на Twitch или YouTube.
<br>Платформа позволяет вести эфиры с компьютеров и мобильных устройств. <br>Но транслировать игры можно только с ПК или Mac. <br>Есть поддержка донатов, и разработчики обещают расширить список возможностей для монетизации – в ближайшее время зрители смогут поддерживать стримеров с помощью виртуальных подарков, деньги от которых можно будет вывести в рублях.
</strong><br><strong>По окончании эфира в Одноклассниках запись сохраняется в списке видеороликов страницы.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <p><strong>
 © Copyright 2020 Acerus45.ru&nbsp;- All Rights Reserved
 </strong></p>
 </p>
 
 ]]></turbo:content></item></channel></rss>
