<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
 
 <rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/"
 xmlns:turbo="http://turbo.yandex.ru" version="2.0">
 <channel>

 <title>Acerus45 | Как стримить</title>
 <link>https://www.acerus45.ru</link>
 <description>Лучшие программы для стрима (трансляции)</description>
 <language>ru</language>
 <author>https://www.acerus45.ru</author>
 <yandex:analytics type="Yandex" id="000000"/>
<item turbo="true">
 <description>Лучшие программы для стрима (трансляции)</description>
 <title>Acerus45 | Как стримить</title><link>https://www.acerus45.ru/Kak-strimit.html</link><category>Официальный сайт</category>
 
 <turbo:content><![CDATA[<header>
 
 <menu>
 <ul><li>
 <a href="https://www.acerus45.ru/index.html">Главная</a>
 </li>
 <li>
 <a href="https://www.acerus45.ru/gde-strimit.html">Сервисы для стрима</a>
 </li>
 <li>
 <a href="https://www.acerus45.ru/Kak-strimit.html">Программы для стрима</a>
 </li><li><a href="https://www.acerus45.ru/O-donate.html">О донате</a></li><li><a href="https://www.acerus45.ru/Ob-igrakh.html">Об играх</a></li><li><a href="https://www.acerus45.ru/Kak-raskrutitsya.html">Как раскрутится</a></li><li><a href="https://www.acerus45.ru/Poleznoye-dlya-strima.html">Полезное для стрима</a></li></ul>
 </menu>
</header>
 
 <h1>ПРОГРАММЫ ДЛЯ СТРИМА</h1>
 <h3><strong>КАК СТРИМИТЬ ?</strong></h3>
 
</p>
<p>
 
 <h3><strong>Лучшие программы для стрима (трансляции)</strong></h3>
 <p><strong>Стриминг – один из самых популярных инструментов для поддержания интереса к создаваемому контенту. <br>Трансляция в режиме реального времени позволяет повысить популярность канала-странички, провести рекламную акцию, анонсировать какое-то событие, оставить отзыв об онлайн-игре и многое другое.<br> Для стрима не нужны сложное оборудование и профессиональная видеостудия. Достаточно иметь телефон или ПК с хорошей камерой, микрофоном и стабильное интернет-соединение.&nbsp;</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>Популярные программы для стрима со смартфона</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>Live on YouTube</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <amp-img src="https://www.acerus45.ru/assets/images/youtube-live-436x233.jpg" layout="responsive" width="443.48497854077254" height="237" alt="Live on YouTube" title="Live on YouTube">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>Live on YouTube
<br>Приложение
для онлайн-видеотрансляций
через канал
YouTube.&nbsp;<br>Live on YouTube считается хорошим вариантом для начинающих стримеров. Отличается простотой настройки и запускает передачу в режиме реального времени в один клик.<br> Для полноценной работы требуется Android 4.4 или выше. <br>Приложение доступно на Google Play. <br>Базовая версия бесплатна.&nbsp;</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>Mobizen Live Stream</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <amp-img src="https://www.acerus45.ru/assets/images/mobizen-live-stream-436x213.jpg" layout="responsive" width="444.18779342723" height="217" alt="Mobizen Live Stream" title="Mobizen Live Stream">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>Mobizen Live Stream to YouTube -
приложение для стримеров. <br>Позволяет вести трансляцию как с экрана устройства, так и с помощью камеры.<br>Основные функции:
<br>Full HD разрешение, 60 кадров в секунду;<br>беспрерывное потоковое вещание в сетях 3G, LTE, Wi-Fi;
<br>трансляция экрана телефона или изображения с камеры;
<br>функция FaceCam - добавление в трансляцию маленького показывающего изображение с фронтальной камеры смартфона.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>Screen Stream Mirroring</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <amp-img src="https://www.acerus45.ru/assets/images/screen-stream-mirroring-392x261.jpg" layout="responsive" width="444.56704980842915" height="296" alt=" Screen Stream Mirroring" title=" Screen Stream Mirroring">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>Screen Stream Mirroring — многофункциональное приложение для трансляции экрана устройств на базе Android и звука в реальном времени!
<br> Приложение позволяет «в прямом эфире» транслировать (дублировать) изображение с экрана на любое устройство или ПК той же сети —
<br>на мультимедиаплееры, веб-браузеры, Chromecast и устройства UPnP и DLNA (Smart TV и другие совместимые устройства).
<br>Это можно использовать при показе презентаций для работы, учебы, а также <br>для игр.<br>Можно организовать трансляцию в реальном времени на популярные сервисы вещания (Twitch, Youtube Gaming, Facebook, Ustream и другие) — отличное решения для стриминга любимых игр.<br>Также можно вести запись в видеофайлы.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>ПОПУЛЯРНЫЕ ПРОГРАММЫ ДЛЯ СТРИМА </strong><br><strong>С ПК</strong></h3>
 <p><strong>Мобильное устройство позволяет стримеру вести активный образ жизни, но для геймеров, организаторов различных мастер-классов и вебинаров больше подходит стриминг с помощью стационарного компьютера и своей мини-студии.&nbsp;</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>«Action!»</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <amp-img src="https://www.acerus45.ru/assets/images/2action-436x204.jpg" layout="responsive" width="444.54901960784315" height="208" alt="«Action!»" title="«Action!»">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>«Action!» — лучшая программа для записи и трансляции игр.&nbsp;<br>Программа позволяет в режиме реального времени записывать качественное видео из игр, отображать частоту кадров в игре, добавлять интерактивные аудиокомментарии к записи игры, вставлять видео с веб-камеры и накладывать свой собственный логотип.<br> В программу для записи игр включена возможность бесплатной интерактивной трансляции, которая позволяет записывать и транслировать игры в реальном времени на «Twitch», «hitbox», «YouTube» и т. д.<br> «Action!» умеет не только записывать игры: используя бесплатное приложение для платформы «Android» или ПК, можно удаленно играть в компьютерные игры на смартфоне, планшете или другом ПК.<br> Программа для записи игр «Action!» позволяет при записи любой игры получать файлы самого маленького размера при неизменно высоком качестве видео.&nbsp;</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>XSplit Gamecaster</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <amp-img src="https://www.acerus45.ru/assets/images/xsplit-gamecaster-436x245.jpg" layout="responsive" width="443.1183673469388" height="249" alt="XSplit Gamecaster" title="XSplit Gamecaster">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>XSplit Gamecaster-это самый простой способ вести прямую трансляцию и записывать игровой процесс на ПК или консоли за считанные секунды.
<br>Начните прямую трансляцию или запись всего за несколько кликов.<br> Gamecaster настраивает все необходимые настройки кодирования, направляя вас через настройку, чтобы гарантировать, что ваш поток имеет самое высокое качество и производительность.<br>Никогда не оставляйте свою игру.<br>XSplit Gamecaster позволяет легко управлять потоком с одного экрана.<br>Откройте приложение XSplit Gamecaster in-game stream control HUD, чтобы начать и остановить трансляцию, взаимодействовать с чатом и просматривать последние события и статистику, чтобы увеличить взаимодействие с зрителем.<br>Сотни полностью настраиваемых тем на выбор!</strong><br><strong>Выберите из более чем 300 красиво оформленных тем для игр, включая Apex Legends, CS: GO, Fortnite, Minecraft и многое другое! <br>Или возьмите под свой контроль и создайте свою собственную тему с нуля с помощью мощного и полностью настраиваемого редактора Gamecaster.<br>Мощный и простой в использовании редактор.<br>Настройте свои сцены в соответствии с вашим стилем, используя интуитивно понятный редактор Gamecaster.<br> Добавьте поезда пожертвований, оповещения подписчиков, цели подписчиков, список событий, чашки чаевых или все ваши любимые GIF-файлы, чтобы помочь вам выделиться.<br>Постройте ваше сообщество!<br>Смотрите все ваши события потока для новых последователей, подписчиков, супер чатов, приветствий, бит и многое другое!<br> Привлекайте свою аудиторию и уверенно транслируйте с живым отображением статуса в игре и вне ее.</strong><br><strong>XSplit Gamecaster хранит все ваши темы в облаке, сохраняя ваши проекты в безопасности, будь то форматирование вашего компьютера или вещание вдали от дома.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>Streamlabs OBS</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <amp-img src="https://www.acerus45.ru/assets/images/streamlabs-obs-436x228.jpg" layout="responsive" width="443.64912280701753" height="232" alt=" Streamlabs OBS" title=" Streamlabs OBS">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>Streamlabs OBS-это быстрый, надежный и функциональный продукт.&nbsp;<br>Использование Streamlabs OBS экономит в среднем 12 часов времени на настройках. <br>Все, что вам когда-либо понадобится, чтобы стримить находится в одном приложении, плюс резервное копирование в облако.<br>Выделитесь из других и выглядеть профессионально, когда вы идете стримить. Мы предлагаем самую большую библиотеку бесплатных наложений потока. Покажите свою любовь к вашим подписчикам с помощью stream alerts, чат-бота и множества других инструментов для потоковой передачи на Twitch, YouTube, Mixer и Facebook Live. <br>Streamlabs дает вам больше способов монетизировать свой канал, чем кто-либо другой в отрасли. <br> Также есть простой конструктор сайтов для создателей контента.&nbsp;</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <p><strong>
 © Copyright 2020 Acerus45.ru&nbsp;- All Rights Reserved
 </strong></p>
 </p>
 
 ]]></turbo:content></item></channel></rss>
