<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

 <rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/"
 xmlns:turbo="http://turbo.yandex.ru" version="2.0">
 <channel>

 <title>Acerus45 | Как раскрутится</title>
 <link>https://www.acerus45.ru</link>
 <description>Раскрутка стримов для Twitch и YouTube</description>
 <language>ru</language>
 <author>https://www.acerus45.ru</author>
 <yandex:analytics type="Yandex" id="000000"/>
<item turbo="true">
 <description>Раскрутка стримов для Twitch и YouTube </description>
 <title>Acerus45 | Как раскрутится</title><link>https://www.acerus45.ru/Kak-raskrutitsya.html</link><category>Официальный сайт</category>
 
 <turbo:content><![CDATA[<header>
 
 <menu>
 <ul><li>
 <a href="https://www.acerus45.ru/index.html">Главная</a>
 </li>
 <li>
 <a href="https://www.acerus45.ru/gde-strimit.html">Сервисы для стрима</a>
 </li>
 <li>
 <a href="https://www.acerus45.ru/Kak-strimit.html">Программы для стрима</a>
 </li><li><a href="https://www.acerus45.ru/O-donate.html">О донате</a></li><li><a href="https://www.acerus45.ru/Ob-igrakh.html">Об играх</a></li><li><a href="https://www.acerus45.ru/Kak-raskrutitsya.html">Как раскрутится</a></li><li><a href="https://www.acerus45.ru/Poleznoye-dlya-strima.html">Полезное для стрима</a></li></ul>
 </menu>
</header>
 
 <h1>КАК РАСКРУТИТСЯ НА<br> СТРИМЕ<br><br></h1>
 
</p>
<p>
 
 <h3><strong>РАСКРУТКА СТРИМОВ</strong></h3>
 <p><strong>Сегодня профессиональные стримеры уже давно знакомы с таким понятием, как раскрутка стрима. <br>Они знают все нюансы и специфику, а также самые популярные сервисы. Начинающим пользователям в такой ситуации гораздо сложней. <br>Они не знакомы со спецификой платформы и нюансами системы.
<br>Зачем нужна раскрутка трансляций?<br>Чтобы стать популярным на твиче, необходима интересная идея и большое количество зрителей.<br> Но даже при самой гениальной идеи, о новом стримере может никто, так и никогда не узнать. </strong><br><strong>При запуске нового канала, любой стример попадает в достаточно сложную ситуацию, когда есть идея, контент и даже отличное оборудование, но среди зрителей только друзья и знакомые.<br> Именно в таких случаях приходят на помощь сервисы для раскрутки стримов.<br>Такие сервисы дают рекламу стримеру, продвигают его деятельность, расширяют аудиторию и выводят в топ самого стримера.<br> Существуют бесплатные и платные платформы, которые помогают раскрутить пользователя.<br>Сегодня существует достаточно много популярных сервисов для раскрутки <br>Twitch , YouTube , Mixer и др. каналов.<br> Среди них можно выделить:</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>Reyden-x</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <img src="https://www.acerus45.ru/assets/images/reyden-x-twitch-youtube-436x195.jpg" layout="responsive" width="444.94358974358977" height="199" alt=" Reyden-x" title=" Reyden-x">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>Reyden-x
для Twitch и YouTube.&nbsp;<br>Специализированный сайт-платформа, который занимается продвижением стримеров.<br>Разработчики данного сервиса занимаются активной рекламой стримера и его контента.<br> Reyden-X запускает стрим пользователя на сайтах, где присутствует развлекательная тематика и игровой контент.<br> Администрация тщательно отбирает площадки для рекламы, создает все условия для привлечения клиентов, а также формирует базу пользователей по возрасту, полу и интересам.<br> Система полностью платная, при этом результат весьма эффективный. </strong><br><strong>Стример получает активных зрителей, защиту от накрутки и возможность запуск собственную рекламу.
<br>Особенности:<br>показ на таких популярных сайтах как PlayGround.ru, mmoglobus.ru;<br>охват аудитории составляет 25 млн. уникальных посетителей в месяц;
<br>более 80% аудитории составляет лица старше 18 лет, а это платёжеспособная аудитория;
<br>вас смотрит аудитория, которая интересуется играми, а не такие же стримеры, как и вы на подобных площадках, это в свою очередь увеличивает шанс получить живого подписчика.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>Choiceone</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <img src="https://www.acerus45.ru/assets/images/choiceone-twitch-183x86.jpg" layout="responsive" width="444.73255813953483" height="209" alt=" Choiceone" title=" Choiceone">
 </p>
<p>
 
 <p><br><strong>Choiceone для Twitch.&nbsp;<br>Еще один весьма популярный сервис для раскрутки стримов – это Choiceone.<br>Данный сервис достаточно молодой, но весьма популярный среди начинающих стримеров.<br> Он помогает новым пользователям заявить о себе и показать свой канал. <br>К особенностям сервиса стоит отнести:
<br>бесплатная и платная раскрутка канала;<br>поощрения за регистрацию, бонусы и программа лояльности;
<br>реклама канала, промо-блок для пользователей;
<br>заработок денежных средств с рекламы и анонимных трансляций;
<br>Широкий спектр продвижений.
<br>Сервис Choiceone позволяет вывести канал в топ, получить индивидуально помощника для раскрутки и множество дополнительных бонусов. <br>Уникальность платформы в том, что в основном она работает бесплатно и отлично помогает привлечь новых зрителей.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>Turbotwitch</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <img src="https://www.acerus45.ru/assets/images/turbotwitch-twitch-434x219.jpg" layout="responsive" width="443.9086757990868" height="224" alt=" Turbotwitch для Twitch" title=" Turbotwitch для Twitch">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>Отличный сервис для новичков - это turbotwitch.<br>Платформа бесплатная и помогает в реальном времени вывести канал нового пользователя в топы и набрать большую аудиторию.<br> Сервис работает по интересной системе и помогает реально раскрутить канал. Сервис работает на взаимной помощи, то есть принцип работы выглядит так – смотришь ты и смотрят тебя, сделал подписку ты и подписались на тебя.<br> Система давно не новая, но для стримов ранее так не использовалась. Соответственно, чтобы набирать просмотры и подписчиков, необходимо активничать на самом сайте turbotwitch. </strong><br><strong>Сервис очень прост в использовании и предлагает всем стримерам: реальных зрителей и подписки, бонусную систему и партнерскую программу, статистику активности.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>Какой сервис лучше использовать для раскрутки стрима?</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <img src="https://www.acerus45.ru/assets/images/servisyi-raskrutki-strima-436x245.jpg" layout="responsive" width="443.1183673469388" height="249" alt=" Какой сервис лучше использовать для раскрутки стрима?" title=" Какой сервис лучше использовать для раскрутки стрима?">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>Существует два способа для раскрутки твич канала - это быстрый и медленный.<br>Для простого и медленного способа можно использовать бесплатные сервисы, которые не требуют денег – Choiceone, Turbotwitch.<br> Пользователь сможет совершенно бесплатно раскрутить свой контент и <br>выйти в топ.<br> Главная задача при такой раскрутке – это хорошая идея, красивая картинка и классный контент.<br> Чтобы стать заметным стримером более быстро, лучше использовать сервис Reyden-X.<br> Он подойдет не только начинающим пользователям, но и поможет уже состоявшимся стримерам. <br>Также за отдельную плату можно заказать несколько реклам у популярных стримеров, сделать свой баннер, проводить розыгрыши и заинтересовывать пользователей.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <p><strong>
 © Copyright 2020 Acerus45.ru&nbsp;- All Rights Reserved
 </strong></p>
 </p>
 
 ]]></turbo:content></item></channel></rss>
