<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

 <rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/"
 xmlns:turbo="http://turbo.yandex.ru" version="2.0">
 <channel>

 <title>Acerus45 | О донате</title>
 <link>https://www.acerus45.ru</link>
 <description>Самые популярные сервисы для приёма доната на стриме</description>
 <language>ru</language>
 <author>https://www.acerus45.ru</author>
 <yandex:analytics type="Yandex" id="000000"/>
<item turbo="true">
 <description>Самые популярные сервисы для приёма доната на стриме</description>
 <title>Acerus45 | О донате</title><link>https://www.acerus45.ru/O-donate.html</link><category>Официальный сайт</category>
 
 <turbo:content><![CDATA[<header>
 
 <menu>
 <ul><li>
 <a href="https://www.acerus45.ru/index.html">Главная</a>
 </li>
 <li>
 <a href="https://www.acerus45.ru/gde-strimit.html">Сервисы для стрима</a>
 </li>
 <li>
 <a href="https://www.acerus45.ru/Kak-strimit.html">Программы для стрима</a>
 </li><li><a href="https://www.acerus45.ru/O-donate.html">О донате</a></li><li><a href="https://www.acerus45.ru/Ob-igrakh.html">Об играх</a></li><li><a href="https://www.acerus45.ru/Kak-raskrutitsya.html">Как раскрутится</a></li><li><a href="https://www.acerus45.ru/Poleznoye-dlya-strima.html">Полезное для стрима</a></li></ul>
 </menu>
</header>
 
 <h1>СЕРВИСЫ ДЛЯ ПРИЁМА<br> ДОНАТА</h1>
 
</p>
<p>
 
 <h3><strong>САМЫЕ ПОПУЛЯРНЫЕ СЕРВИСЫ ДЛЯ ПРИЁМА ДОНАТА НА СТРИМЕ</strong></h3>
 <p><strong>Сейчас один из самых популярных методов заработка в интернете <br>является — стрим.<br> Много пользователей любят посмотреть интересующие их игры, трансляции специальных видео, прохождения игр или просто смешных роликов, которые проходят в прямом эфире при живом общении стримера со зрителем. <br>Это все довольно интересно, как самому стримеру так и зрителю, который за всем наблюдает. <br>Профессиональные стримеры, которые уже много времени занимаются этой деятельностью, хорошо знакомы со всеми нюансами и техническими составляющими этой профессии. <br>Однако новички, да и опытные стримеры иногда сталкиваются с проблемами, которые необходимо решить в кратчайшие сроки.<br> И чаще всего возникает такой вопрос «Какой сервис для доната выбрать?»&nbsp;</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <amp-img src="https://www.acerus45.ru/assets/images/436x242.jpg" layout="responsive" width="443.20661157024796" height="246" alt="СЕРВИСЫ ДЛЯ ПРИЁМА ДОНАТА" title="СЕРВИСЫ ДЛЯ ПРИЁМА ДОНАТА">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>Сервисов для доната существует достаточно много и каждый имеет, как положительные стороны, так и отрицательные.
<br>Выделить из самых популярных сервисов можно:<br>1. DonatePay.ru
<br>2. Я.Стример
<br>3. Streamlabs.com
<br>Все эти сервисы работают на самых популярных стрим площадках и известны большому количеству людей, однако многие новички даже и не слышали о некоторых сервисах совершенно ничего и для них информация будет полезна.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>DonatePay&nbsp;</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <amp-img src="https://www.acerus45.ru/assets/images/donatepay-321x157.jpg" layout="responsive" width="443.67515923566884" height="217" alt=" DonatePay " title=" DonatePay ">
 </p>
<p>
 
 <p><br><strong>DonatePay — это самый современный сервис для доната и других функций стрима. Изначально напоминал Donationalerts и многие считали его несовершенной копией этого сервиса. &nbsp;<br>Однако после официального выхода, превзошел все ожидания и сейчас является одним из лучших сервисов для Российского пользователя.<br> DonatePay имеет массу возможностей, настроек, специальных функций, великолепную интеграцию и многое другое.
<br>Изобилие денежных способов для доната. &nbsp;<br>Великолепная графическая составляющая.&nbsp;<br>Самый удобный вывод средств.<br>Кастомизция сообщений и других оповещений.&nbsp;<br>Специальные скидки и бонусы.&nbsp;<br>Маленькая комиссия в сравнении с Donationalerts.&nbsp;<br>Удобная Тех. Поддержка.&nbsp;<br>Специальные виджеты.<br>Многое другое.&nbsp;</strong><br><strong>Сейчас DonatePay можно назвать одним из лучших проектов для доната и другого функционала стрима. <br>Особенно для новичков, которые только ищут себе сервис.<br> В последняя время популярность DonatePay только возрастает и на фоне других сервисов он выглядит гораздо мощней, удобней и юзабельней.<br> Однако отсутствие полноценной рекламной компании, притормаживает развитие данного сервиса и его общей популярности.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>Я.Стример</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <amp-img src="https://www.acerus45.ru/assets/images/0.-436x245.jpg" layout="responsive" width="443.1183673469388" height="249" alt=" Я.Стример" title=" Я.Стример">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>Я.Стример — сервис для сбора донатов.
<br>Получайте донаты от зрителей и радуйте их виджетами.<br>Деньги моментально придут в ваш кошелёк на Яндексе.<br> Добавляйте в виджет картинки или гифки, настраивайте отображение ника и текста от донатера.<br> Донат может быть озвучен, например, Алисой.<br>Я.Стример работает с OBS и XSplit, Twitch, YouTube, Smashcast, Facebook, ВКонтакте и Одноклассниками.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>Streamlabs.com</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <amp-img src="https://www.acerus45.ru/assets/images/streamlabs-obs-436x228.jpg" layout="responsive" width="443.64912280701753" height="232" alt=" Streamlabs.com" title=" Streamlabs.com">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>Streamlabs.com
<br>Еще один популярный сервис - это streamlabs.com.<br> Сервис является неотъемлемой частью твича.<br> Он имеет достаточно много интересных функций и полезных фишек.
<br>Особенно интересной и важной можно считать — Донат и сообщения для стрима. Преимущества данного сервиса:
<br>Удобная интеграция в твич. &nbsp;<br>Большой выбор всевозможных настроек.&nbsp;<br>Хорошая работоспособность.&nbsp;<br>Удобная защитная система.&nbsp;<br>Довольно легко настраивается.&nbsp;</strong><br><strong>Данный сервис можно считать одним из самых привлекательных, но для Российских пользователей он имеет множество минусов. <br>Тут достаточно неудобная система платежей и вывода средств, а также сервис полностью оптимизирован под европейского стримера.<br> Но все же сервис достаточно мощный и отлично работает, особенно на твич платформе.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <p><strong>
 © Copyright 2020 Acerus45.ru&nbsp;- All Rights Reserved
 </strong></p>
 </p>
 
 ]]></turbo:content></item></channel></rss>
