<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

 <rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/"
 xmlns:turbo="http://turbo.yandex.ru" version="2.0">
 <channel>

 <title>Acerus45 | Об играх</title>
 <link>https://www.acerus45.ru</link>
 <description>ТОП-10 игр для стримов</description>
 <language>ru</language>
 <author>https://www.acerus45.ru</author>
 <yandex:analytics type="Yandex" id="000000"/>
<item turbo="true">
 <description>ТОП-10 игр для стримов</description>
 <title>Acerus45 | Об играх</title><link>https://www.acerus45.ru/Ob-igrakh.html</link><category>Официальный сайт</category>
 
 <turbo:content><![CDATA[<header><menu><a href='https://www.acerus45.ru'>Главная</a></menu></header><amp-sidebar id="sidebar" layout="nodisplay" side="right">
 
 <menu>
 <ul><li>
 <a href="https://www.acerus45.ru/index.html">Главная</a>
 </li>
 <li>
 <a href="https://www.acerus45.ru/gde-strimit.html">Сервисы для стрима</a>
 </li>
 <li>
 <a href="https://www.acerus45.ru/Kak-strimit.html">Программы для стрима</a>
 </li><li><a href="https://www.acerus45.ru/O-donate.html">О донате</a></li><li><a href="https://www.acerus45.ru/Ob-igrakh.html">Об играх</a></li><li><a href="https://www.acerus45.ru/Kak-raskrutitsya.html">Как раскрутится</a></li><li><a href="https://www.acerus45.ru/Poleznoye-dlya-strima.html">Полезное для стрима</a></li></ul>
 </menu>

 
 <h1>ИГРЫ ДЛЯ<br> СТРИМА<br><br></h1>
 
</p>
<p>
 
 <h3><strong>ТОП-10 ИГР ДЛЯ СТРИМОВ</strong></h3>
 <p><strong>Настало время, когда игры выпускаются не только для того, чтобы в них играли. Благодаря стриминговым платформам (Twitch,YouTube и т. д.) нынешние игры создаются и для того, чтобы их было приятно и интересно смотреть.
<br>А теперь перейдем к самым популярным играм, которые обеспечат стабильный онлайн и приток зрителей. <br>ТОП собран на основании количества зрителей.<br> Есть множество других захватывающих и уникальных игр, в которые можно с радостью играть на стриме.&nbsp;</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>1. Общение (в реальной жизни)IRL&nbsp;</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <amp-img src="https://www.acerus45.ru/assets/images/in-real-life-436x201.jpg" layout="responsive" width="444.67661691542287" height="205" alt="1. Общение (в реальной жизни)IRL" title="1. Общение (в реальной жизни)IRL">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>1 место по количеству зрителей занимает именно эта категория. IRL (In Real Life) популярна сразу по нескольким причинам.<br>Во-первых, кто-то предпочитает смотреть стримы фоном — поэтому им удобнее слушать, что говорит стример, а не следить за тем, как он играет.
<br>Во-вторых, людям просто интересно наблюдать за тем, как живут другие люди. <br>Большинство IRL-стримеров — девушки. <br>Зачастую они просто мило общаются со своими зрителями и смотрят всякие развлекательные шоу. <br>Некоторые из них специализируются на ASMR, другие — на боди-арте, третьи — просто гуляют по окрестностям.</strong><br><strong>Многие зрители готовы донатить (скидывать деньги) таким стримершам огромные суммы. <br>Объяснить это можно разными причинами: симпатия, желание привлечь внимание, обычная поддержка, надежда получить что-то от стримерши (добавление в друзья и др). <br>К примеру, стримерше KittyPlaysGames задонатили за один раз $7000.<br>Если вы девушка и думаете о карьере стримера — IRL вполне вам подойдет.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>2. League of Legends (LoL)</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <amp-img src="https://www.acerus45.ru/assets/images/league-of-legends-lol-436x246.jpg" layout="responsive" width="444.8617886178862" height="251" alt="2. League of Legends (LoL)" title="2. League of Legends (LoL)">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>Лигу Легенд можно назвать одной из самых популярных игр в жанре MOBA (Multiplayer Online Battle Arena).<br> База игроков впечатляет — 100 миллионов человек.<br>Гранд финал крупнейшего ежегодного турнира Worlds 2016 смотрело одновременно 28 миллионов человек — такого показателя не удавалось достичь ни одной игре в мире.
<br>Разработчики игры Riot создали развитую киберспортивную инфраструктуру, которая включает в себя местные национальные лиги и огромное разнообразие потенциальных спонсоров и инвесторов.<br> Riot даже платят зарплату лично игрокам, если они показывают достойные результаты на турнирах.</strong><br><strong> На стримах люди зачастую обращают внимание на скилл стримера.<br> Поэтому если вы хорошо в нее играете, то зрители рано или поздно у вас появятся.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>3. Hearthstone</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <amp-img src="https://www.acerus45.ru/assets/images/hearthstone-436x228.jpg" layout="responsive" width="443.64912280701753" height="232" alt=" 3. Hearthstone" title=" 3. Hearthstone">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>Heartstone — коллекционная карточная игра. <br>Игра распространяется в формате free to play, однако за дополнительные бустеры придется заплатить.<br>Игра проста в освоении и имеет приятную графику — это главный ключ, почему Hearthstone стал всемирно популярной игрой. <br>Более того, Hearthstone стал революцией в мире компьютерных коллекционных карточных игр, из-за чего жанр обрел популярность и все разработчики в массовом порядке начали создавать свои карточные игры.
<br>Зрители на Twitch делятся на два лагеря. <br>Первые наблюдают за профессиональными ходами игроков и слушают аналитику — хотят сами играть лучше.<br> Вторые обожают смотреть, как «горит» стример и вытворяет всякие фейлы.<br> Не удивительно, ведь в игре полно рандома (привет, Blizzard). <br>Так, один из самых известных русских стримеров SilverName горит чуть ли не по каждому несправедливому (по его мнению) исходу игры.</strong><br><strong> Зрители привыкают к подобному поведению стримеров, благодаря чему формируется лояльная аудитория. <br>Если вам нравятся ККИ и атмосфера несправедливости (в игре вы встретите много рандома), то начинайте стримить ХС.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>4. Dota 2</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <amp-img src="https://www.acerus45.ru/assets/images/dota-2-436x304.jpg" layout="responsive" width="444.6052631578947" height="310" alt="Dota 2" title="Dota 2">
 </p>
<p>
 
 <p><br><strong>Dota 2 — ремейк популярной пользовательской карты DotA Allstars.<br> Создателями полноценной игры являются Valve и лично Icefrog — один из авторов оригинальной карты DotA Allstars.<br> Dota 2 стала первой игрой, призовой фонд которой превысил $1 000 000.<br>К слову, на последнем The International 8 призовой фонд составил $25 532 177. Возвращаясь к стримам, можно отметить, что люди продолжают наблюдать за тем, как кто-то играет в доту.<br> Особенно привлекают профессиональные игроки-стримеры, которые могут спалить какую-то стратегию или посоветовать новичкам, как действовать в разных ситуациях.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>5. Fortnite</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <amp-img src="https://www.acerus45.ru/assets/images/fortnite-436x230.jpg" layout="responsive" width="443.58260869565214" height="234" alt="5. Fortnite" title="5. Fortnite">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>Одна из самых популярных игр за последние полгода. <br>Чем обусловлена эта популярность? Любимый всеми жанр — <br>«Королевская битва».<br>Игроки вынуждены собирать припасы и оружия, чтобы выжить.<br> Главная цель — остаться последним игроком или командой.
<br>Прежде всего, игру легко смотреть.<br> Зрителю не нужно быть гением, чтобы понять цель игры и совершаемые игроком действия.<br>Второй плюс — аудитория.<br> Огромное количество школьников, желающих играть так же хорошо, как и стример.<br>Некоторые и вовсе смотрят ради того, чтобы однажды попасть на стрим и поиграть со стримером.<br>Третья причина — огромные призовые.</strong><br><strong> Ну, согласитесь, вы ведь не против поиграть в игру на стриме, имея при этом возможность заработать неплохие деньги?<br> К слову, призовые фонды прошедших турниров выглядят впечатляюще.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>6. Call of Duty: Modern Warfare 2</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <amp-img src="https://www.acerus45.ru/assets/images/call-of-duty-modern-warfare-2-436x245.jpg" layout="responsive" width="443.1183673469388" height="249" alt="6.Call of Duty: Modern Warfare 2" title="6.Call of Duty: Modern Warfare 2">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>Самая ожидаемая игра 2009 года, сиквел к самому популярному экшену от первого лица за всю историю игр, Modern Warfare 2 продолжает захватывающую историю предыдущих частей.<br>На этот раз игроки столкнутся с новой угрозой: полным уничтожением этого мира.
<br>Впервые в истории видеоигр музыкальное сопровождение для Call of Duty®: Modern Warfare 2 написано многократным обладателем наград Американской Киноакадемии, Золотой глобус, Грэмми и Тони, легендарным композитором Хансом Циммером.<br> Действия игры разворачиваются сразу же после событий Call of Duty® 4: Modern Warfare® — игры, завоевавшей множество положительных оценок от критиков со всего мира.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>7.PLAYERUNKNOWN"S BATTLEGROUNDS (PUBG)</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <amp-img src="https://www.acerus45.ru/assets/images/7.playerunknowns-battlegrounds-pubg-299x168.jpg" layout="responsive" width="443.1607142857143" height="249" alt="7.PLAYERUNKNOWN"S BATTLEGROUNDS (PUBG)" title="7.PLAYERUNKNOWN"S BATTLEGROUNDS (PUBG)">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>Огромное поле боя!<br> В твоем распоряжении целый остров с постсоветскими городками, подземными бункерами, военной базой, оружием и… сотней человек, мечтающих тебя убить.
<br>Неважно, каким будет исход матча, ты точно получишь заряд адреналина и<br> яркие эмоции! <br>Подстрелить пролетающего на мотоцикле врага, отправить в нокаут сковородкой, стрелять, взрывать, охотиться, выживать — здесь ты решаешь, какой будет игра! Ты прыгаешь с парашютом, без оружия и снаряжения. <br>Лети прямиком в драку или десантируйся на окраине, экипируйся по полной и устрой соперникам теплый прием!<br> Врывайся в дома и вооружись до зубов.<br> Десятки видов пушек, снаряжения и модулей! <br>Но будь осторожен, за каждым углом может поджидать опасность. <br>С каждой минутой игровая зона все меньше, за ее пределами — медленная, но верная смерть. </strong><br><strong>Успеешь попасть в безопасный круг и надрать врагам задницы? <br>Угони байк и играй по своим правилам, дави соперников на старом добром УАЗе, ощути драйв от погони на спортивном багги или рассекай водную гладь на моторном катере!&nbsp;</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>8.World of Warcraft</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <amp-img src="https://www.acerus45.ru/assets/images/8.world-of-warcraft-436x245.jpg" layout="responsive" width="443.1183673469388" height="249" alt=" 8.World of Warcraft" title=" 8.World of Warcraft">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>WoW — самая популярная игра в жанре MMORPG <br>(massively multiplayer online role-playing game).
<br>Несмотря на то, что игра вышла в 2004 году, она по-прежнему популярна. Подогревают интерес игроков различные дополнения.<br> Не так давно вышло дополнение Battle for Azeroth, посвященное полномасштабной войне между Альянсом и Ордой.
<br>Большинство стримеров ринулось участвовать в гонке «Кто первый прокачает персонажа до 120 лвла».<br> Естественно, весь игровой процесс стримеры показывали зрителям.<br> Многим зрителям нравится смотреть WoW из-за атмосферы как в игре, так и на стриме. <br>Если для вас важна атмосфера на стриме и общение со зрителями, то с уверенностью стримить WoW. <br>Плюс ко всему, игра затягивает.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>9. Counter-Strike: Global Offensive</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <amp-img src="https://www.acerus45.ru/assets/images/counter-strikeglobaloffensive-436x193.jpg" layout="responsive" width="445.03626943005185" height="197" alt="9. Counter-Strike: Global Offensive" title="9. Counter-Strike: Global Offensive">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>CS:GO — ремейк легендарной CS 1.6. <br>По началу комьюнити холодно встретили новую часть игры, однако многое поменялось с тех времен.<br>Сейчас CS:GO является самым популярным шутером в игровой индустрии и одной из крупнейших киберспортивных дисциплин.
<br>Несмотря на свою популярность, CS:GO все меньше и меньше смотрят на стримах. <br>Если раньше турниры смотрело по 60-150 тысяч человек, то сейчас среднее количество зрителей составляет в районе 20 тысяч. <br>Возможно, это связано с появлением жанра Battle Royale. <br>Однако, людям по-прежнему нравится смотреть на скилловых игроков.</strong> <br><strong>Если вы обладаете навыками и скиллом, то можете спокойно стримить CS:GO и рассчитывать на своего зрителя.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>10. Overwatch</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <amp-img src="https://www.acerus45.ru/assets/images/overwatch-2-436x245.jpg" layout="responsive" width="443.1183673469388" height="249" alt=" 10. Overwatch" title=" 10. Overwatch">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>Overwatch — многопользовательская компьютерная игра в жанре шутера от первого лица, разработанная и выпущенная компанией Blizzard Entertainment в 2016 году. &nbsp;<br>Blizzard является одним из самых молодых игроков на рынке соревновательных игр, тем не менее, в её рамках уже проводится множество турниров, есть огромное количество профессиональных команд и игроков.
<br>Экшена в игре так же много, как и в Fortnite.<br> Сочетая в себе идеи MOBA жанра, командный дух и шутер от первого лица, игра приходится по нраву многим зрителям.<br> Зачастую стримеры сами приглашают своих зрителей, чтобы объединиться в команду и поиграть на стриме. <br>Если вам по нраву экшен, красочные изображения персонажей и окружающего мира, то Overwatch — ваш выбор.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>Итог</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <amp-img src="https://www.acerus45.ru/assets/images/twitch-436x218.jpg" layout="responsive" width="444" height="222" alt=" Итог" title=" Итог">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>Общее количество игр на Twitch превышает тысячи. <br>Не обязательно играть в то, что сейчас находится на волне хайпа.
<br>Своего зрителя можно найти, играя в то, что вам нравится. <br>Вопрос лишь в том, как быстро будет расти ваш канал.
<br>Старайтесь больше времени уделять чату и общению с ним.<br> Молчаливые стримеры не нужны никому (если вы не профессиональный игрок, который играет на результат, а стрим включил для галочки).<br> Работайте над оформлением канала и старайтесь улучшать качество картинки, чтобы заходя на стрим, зрителю не хотелось сразу выйти.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <p><strong>
 © Copyright 2020 Acerus45.ru&nbsp;- All Rights Reserved
 </strong></p>
 </p>
 
 ]]></turbo:content></item></channel></rss>