<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

 <rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/"
 xmlns:turbo="http://turbo.yandex.ru" version="2.0">
 <channel>

 <title>Acerus45 | Полезное для стрима</title>
 <link>https://www.acerus45.ru</link>
 <description>Программы для стримера (чаты,оповещения,боты и тп.)</description>
 <language>ru</language>
 <author>https://www.acerus45.ru</author>
 <yandex:analytics type="Yandex" id="000000"/>
<item turbo="true">
 <description>Программы для стримера (чаты,оповещения,боты и тп.</description>
 <title>Acerus45 | Полезное для стрима</title><link>https://www.acerus45.ru/Poleznoye-dlya-strima.html</link><category>Официальный сайт</category>
 
 <turbo:content><![CDATA[<header>
 
 <menu>
 <ul><li>
 <a href="https://www.acerus45.ru/index.html">Главная</a>
 </li>
 <li>
 <a href="https://www.acerus45.ru/gde-strimit.html">Сервисы для стрима</a>
 </li>
 <li>
 <a href="https://www.acerus45.ru/Kak-strimit.html">Программы для стрима</a>
 </li><li><a href="https://www.acerus45.ru/O-donate.html">О донате</a></li><li><a href="https://www.acerus45.ru/Ob-igrakh.html">Об играх</a></li><li><a href="https://www.acerus45.ru/Kak-raskrutitsya.html">Как раскрутится</a></li><li><a href="https://www.acerus45.ru/Poleznoye-dlya-strima.html">Полезное для стрима</a></li></ul>
 </menu></header>

 
 <h1>ПОЛЕЗНЫЕ ПРОГРАММЫ<br> ДЛЯ СТРИМА<br><br></h1>
 
</p>
<p>
 
 <h3><strong>ПРОГРАММЫ ДЛЯ СТРИМЕРА (ЧАТЫ, ОПОВЕЩЕНИЯ, БОТЫ И ТП.)</strong></h3>
 <p><a href="https://restream.io/?ref=w8D5m"><strong>Restream.io</strong></a></p>
 </p>
<p>
 
 <amp-img src="https://www.acerus45.ru/assets/images/restream.io-436x245.jpg" layout="responsive" width="443.1183673469388" height="249" alt=" Restream.io" title=" Restream.io">
 <a href="https://restream.io/?ref=w8D5m"></a>
 </p>
<p>
 
 <p><strong>Стримим одновременно на Twitch, Youtube и ещё более 30 площадок Restream.io
<br>«restream.io» — зарубежный сервис мультистриминга, лучший способ транслировать (стримить) на более чем 30 платформ одновременно. <br>Как начинающему стримеру это лучший способ набрать аудиторию, ведь можно сразу транслировать на Twitch, Youtube, Cybergame, Goodgame и ещё более 30 платформ.<br> «Социальное оповещение» здесь можно уведомлять ваших подписчиков о стриме. <br>Просто введите сообщение и Restream отправит его автоматически каждый раз когда вы начинаете стрим. <br>Оповещения доступны на «FaceBook»и «Twitter». <br>Вкладка «Чат» здесь можно скачать и настроить чат, поставить его поверх игры и настроить отображение в «OBS». <br>Можно общаться и видеть сообщения сразу изо всех чатов.&nbsp;</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>MooBot – бот для чата на twitch</strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <amp-img src="https://www.acerus45.ru/assets/images/moobot-415x226.jpg" layout="responsive" width="444.38053097345136" height="242" alt=" MooBot – бот для чата на twitch" title=" MooBot – бот для чата на twitch">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>MooBot - это оригинальный бот для чата на twitch канале.<br>Такой бот нужен каждому уважающему себя стримеру, ведь он имеет множество различных функций и в разы упрощает управление чатом. <br>Бот не нужно устанавливать на ПК, имеет множество настроек, а соответственно не нагружает систему.<br> Если вы решили заняться стримерской деятельностью и хотите создать себе большую аудиторию, то без такого бота вам не обойтись. <br>Это ваш персональный помощник, которые сделает всю основную работу в чате за вас.<br>Он создаст хорошую атмосферу, упростит общение, сделает ваш чат интересным и доступным для всех. <br>Откровенно говоря, без MooBot обойтись в современном стримерстве невозможно. <br>Такой инструмент обязан быть у вас под рукой.&nbsp;</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <h3><strong>
<span><a href="https://ulike.farm/p/8120">uLike</a></span></strong></h3>
 
 </p>
<p>
 
 <amp-img src="https://www.acerus45.ru/assets/images/ulike-436x245.jpg" layout="responsive" width="443.1183673469388" height="249" alt=" uLike" title=" uLike">
 </p>
<p>
 
 <p><strong>uLike-Бесплатное продвижение видео и канала на YOUTUBE.&nbsp;<br>Установите расширение и получайте лайки, подписки и просмотры для своего канала.<br>Полная автоматизация.&nbsp;<br>Расширение будет зарабатывать баллы без вашего участия. <br>Совершенно бесплатно.&nbsp;<br>Мы не берем денег за возможности сервиса, это бесплатно. <br>Отсутствие блокировок.&nbsp;<br>Все действия совершаются с реальных аккаунтов, это безопасно.<br>О сервисе:&nbsp;<br>Это бесплатно. &nbsp;&nbsp;<br>Работает за счет обмена.&nbsp;<br>Вы скачиваете и устанавливаете в браузер бесплатное расширение uLike.
<br>Расширение в автоматическом режиме выполняет задания и зарабатывает баллы.
</strong><br><strong>Создаете задания для раскрутки своего youtube-канала, оплачивая заработанными баллами.
<br>Получай просмотры от живых людей с любым уровнем удержания.&nbsp;<br>Просто лайки на видео, в любом количестве, ничего лишнего.&nbsp;<br>Дизлайки на видео.&nbsp;<br>Да-да, баланс сил добра и зла необходим, поэтому немного дизлайков не помешает.&nbsp;<br>Подписки на канал.&nbsp;<br>Нужно больше подписчиков! <br>Стать популярным блогером стало намного проще.</strong></p>
 </p>
<p>
 
 <p><strong>
 © Copyright 2020 Acerus45.ru&nbsp;- All Rights Reserved
 </strong></p>
 </p>
 
 ]]></turbo:content></item></channel></rss>
